# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-05-21 18:09+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2018-11-06 15:57+0800\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.2\n"
"Last-Translator: \n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language: zh\n"

#: ../templates/bootstrap//gettingstarted/default.tpl:5
msgid "Getting Started Guide"
msgstr "入门指南"

#: ../templates/bootstrap//gettingstarted/default.tpl:15
msgid "Download a miner."
msgstr "下载矿工。"

#: ../templates/bootstrap//gettingstarted/default.tpl:18
#: ../templates/bootstrap//gettingstarted/default.tpl:22
#: ../templates/bootstrap//gettingstarted/default.tpl:24
#: ../templates/bootstrap//gettingstarted/default.tpl:26
#: ../templates/bootstrap//gettingstarted/default.tpl:27
#: ../templates/bootstrap//gettingstarted/default.tpl:28
msgid "Download here"
msgstr "在这里下载"

#: ../templates/bootstrap//gettingstarted/default.tpl:19
#: ../templates/bootstrap//gettingstarted/default.tpl:23
msgid "Download Here"
msgstr "点击此处下载"

#: ../templates/bootstrap//gettingstarted/default.tpl:31
msgid "Configure your miner."
msgstr "配置您的矿工."

#: ../templates/bootstrap//gettingstarted/default.tpl:33
msgid "If your using Linux, Then type the following into the console:"
msgstr "如果您使用的是 Linux, 请在控制台中键入以下内容:"

#: ../templates/bootstrap//gettingstarted/default.tpl:39
msgid ""
"If you want to mine on a <strong> Windows Operating System</strong>, then "
"you'll need to create a batch file to start your miner."
msgstr ""
"如果要在 <strong> Windows 操作系统 </strong> 上进行挖掘, 则需要创建一个批处理"
"文件以启动您的矿工。"

#: ../templates/bootstrap//gettingstarted/default.tpl:39
msgid "Simply open notepad and then copy and paste the following:"
msgstr "只需打开记事本，然后复制并粘贴以下内容："

#: ../templates/bootstrap//gettingstarted/default.tpl:51
msgid ""
"You then need to change \"-u Weblogin.Worker -p Worker password\" to reflect "
"your own account. Eg, \"-u Steve.StevesWorker -p StevesWorkerPassword\" then "
"go to \"File > Save as\" and save the file as \"RunMe.bat\" in the same "
"folder containing your miners application files. You are now ready to mine, "
"double click on \"RunMe.bat\" to start mining. If you want, you can create "
"additional workers with usernames and passwords of your choice <a href=\"%1?"
"page=account&action=workers\">here</a>"
msgstr ""
"然后，您需要更改“-u Weblogin.Worker -p Worker password”以反映您自己的帐户。例"
"如，“-u Steve.StevesWorker -p StevesWorkerPassword”然后转到“文件>另存为”并将"
"文件保存为包含矿工应用程序文件的同一文件夹中的“RunMe.bat”。您现在已准备好开"
"采，双击“RunMe.bat”开始挖掘。如果需要，您可以使用您选择的用户名和密码创建其他"
"工作人员"

#: ../templates/bootstrap//gettingstarted/default.tpl:53
msgid "Create a %1 address to receive payments."
msgstr "创建一个％1地址以接收付款。"

#: ../templates/bootstrap//gettingstarted/default.tpl:56
msgid ""
"Generate a new address and input it on your account page to receive payments."
msgstr "生成一个新地址并将其输入您的帐户页面以接收付款。"

#: ../templates/bootstrap//gettingstarted/default.tpl:61
msgid "Advanced CGMiner settings / FAQ"
msgstr "高级CGMiner设置/常见问题解答"

#: ../templates/bootstrap//gettingstarted/default.tpl:63
msgid "Scrypt readme"
msgstr "Scrypt自述文件"

#: ../templates/bootstrap//gettingstarted/default.tpl:64
msgid ""
"Don't set <b>intensity</b> too high, I=11 is standard and safest. Higher "
"intensity takes more GPU RAM. Check for <b>hardware errors</b> in CGMiner "
"(HW). HW=0 is good, otherwise lower intensity."
msgstr ""
"不要将<b>强度</ b>设置得太高，I = 11是标准且最安全的。 更高的强度需要更多的"
"GPU RAM。 检查CGMiner（HW）中的<b>硬件错误</ b>。 HW = 0是好的，否则强度较"
"低。"

#: ../templates/bootstrap//gettingstarted/default.tpl:65
msgid ""
"Set shaders according to the readme (or look at your graphic cards "
"specifications). CGMiner uses this value at first run to calculate <b>thread-"
"concurrency</b>. Easiest way to get this optimized is to use same settings "
"as others have used here: <a href=\"http://litecoin.info/"
"Mining_Hardware_Comparison\" target=\"_blank\">here</a>."
msgstr ""
"根据自述文件设置着色器（或查看您的图形卡规格）。 CGMiner在首次运行时使用此值"
"来计算<b>线程并发性</ b>。 最简单的优化方法是使用与其他人在此处使用的设置相同"
"的设置：<a href=\"http://litecoin.info/Mining_Hardware_Comparison\" target="
"\"_blank\">此处</a>。"

#: ../templates/bootstrap//gettingstarted/default.tpl:66
msgid ""
"There's also an interesting project which gives you a GUI for CGMiner. "
"Windows only it seems."
msgstr "还有一个有趣的项目，为您提供CGMiner的GUI。 Windows似乎只有。"

#: ../templates/bootstrap//gettingstarted/default.tpl:67
msgid ""
"Here's a great <a href=\"https://docs.google.com/document/"
"d/1Gw7YPYgMgNNU42skibULbJJUx_suP_CpjSEdSi8_z9U/preview?sle=true\" target="
"\"_blank\">guide</a> how to get up and running with Xubuntu."
msgstr ""
"这是一个很棒的<a href=\"https://docs.google.com/document/"
"d/1Gw7YPYgMgNNU42skibULbJJUx_suP_CpjSEdSi8_z9U/preview?sle=true\" target="
"\"_blank\">指南</a>如何启动和运行Xubuntu。"

#: ../templates/bootstrap//global/footer.tpl:5
msgid ""
"Powered by <a href=\"https://github.com/mderasse/php-mpos\" target=\"_blank"
"\">MPOS</a>"
msgstr ""
"由<a href=\"https://github.com/mderasse/php-mpos\" target=\"_blank\">MPOS</a>提供"
"技术支持"

#: ../templates/bootstrap//global/header.tpl:4
msgid "Toggle navigation"
msgstr "切换导航"

#: ../templates/bootstrap//global/header.tpl:43
#: ../templates/bootstrap//account/notifications/default.tpl:160
msgid "New Block"
msgstr "新区块"

#: ../templates/bootstrap//global/header.tpl:44
#: ../templates/bootstrap//account/notifications/default.tpl:89
#: ../templates/bootstrap//account/notifications/default.tpl:161
msgid "Payout"
msgstr "收益支付"

#: ../templates/bootstrap//global/header.tpl:45
msgid "IDLE Worker"
msgstr "编辑矿工"

#: ../templates/bootstrap//global/header.tpl:46
#: ../templates/bootstrap//account/notifications/default.tpl:102
#: ../templates/bootstrap//account/notifications/default.tpl:163
msgid "Successful Login"
msgstr "登录成功"

#: ../templates/bootstrap//global/header.tpl:57
msgid "See All Notifications"
msgstr "查看所有通知"

#: ../templates/bootstrap//global/header.tpl:76
msgid "Guest"
msgstr "游客"

#: ../templates/bootstrap//global/header.tpl:80
#: ../templates/bootstrap//global/navigation.tpl:9
#: ../templates/bootstrap//global/navigation.tpl:34
msgid "Dashboard"
msgstr "控制面板"

#: ../templates/bootstrap//global/header.tpl:81
#: ../templates/bootstrap//global/navigation.tpl:36
#: ../templates/bootstrap//admin/settings/default.tpl:5
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: ../templates/bootstrap//global/header.tpl:82
#: ../templates/bootstrap//statistics/graphs/default.tpl:23
msgid "Workers"
msgstr "矿工"

#: ../templates/bootstrap//global/header.tpl:85
#: ../templates/bootstrap//global/navigation.tpl:108
msgid "Logout"
msgstr "退出"

#: ../templates/bootstrap//global/header.tpl:88
#: ../templates/bootstrap//global/navigation.tpl:110
#: ../templates/bootstrap//login/default.tpl:29
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: ../templates/bootstrap//global/header.tpl:89
#: ../templates/bootstrap//global/navigation.tpl:111
msgid "Sign Up"
msgstr "注册"

#: ../templates/bootstrap//global/navigation.tpl:5
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: ../templates/bootstrap//global/navigation.tpl:13
msgid "My Account"
msgstr "我的账户"

#: ../templates/bootstrap//global/navigation.tpl:15
msgid "Edit Account"
msgstr "编辑帐户"

#: ../templates/bootstrap//global/navigation.tpl:16
msgid "My Workers"
msgstr "我的矿工"

#: ../templates/bootstrap//global/navigation.tpl:17
#: ../templates/bootstrap//global/navigation.tpl:43
msgid "Transactions"
msgstr "交易"

#: ../templates/bootstrap//global/navigation.tpl:18
msgid "Earnings"
msgstr "收益"

#: ../templates/bootstrap//global/navigation.tpl:19
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: ../templates/bootstrap//global/navigation.tpl:20
#: ../templates/bootstrap//global/navigation.tpl:59
#: ../templates/bootstrap//admin/dashboard/invitation.tpl:4
msgid "Invitations"
msgstr "邀请"

#: ../templates/bootstrap//global/navigation.tpl:21
msgid "QR Codes"
msgstr "QR 码"

#: ../templates/bootstrap//global/navigation.tpl:28
msgid "Admin Panel"
msgstr "管理面板"

#: ../templates/bootstrap//global/navigation.tpl:31
msgid "System"
msgstr "系统"

#: ../templates/bootstrap//global/navigation.tpl:33
msgid "Setup"
msgstr "设置"

#: ../templates/bootstrap//global/navigation.tpl:35
#: ../templates/bootstrap//admin/monitoring/default.tpl:5
msgid "Monitoring"
msgstr "矿池监控"

#: ../templates/bootstrap//global/navigation.tpl:40
msgid "Funds"
msgstr "当前余额"

#: ../templates/bootstrap//global/navigation.tpl:42
msgid "Wallet Info"
msgstr "钱包信息"

#: ../templates/bootstrap//global/navigation.tpl:47
msgid "News"
msgstr "公告"

#: ../templates/bootstrap//global/navigation.tpl:49
msgid "Site News"
msgstr "矿池公告"

#: ../templates/bootstrap//global/navigation.tpl:50
msgid "Newsletter"
msgstr "公告资讯"

#: ../templates/bootstrap//global/navigation.tpl:54
#: ../templates/bootstrap//admin/dashboard/user.tpl:5
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: ../templates/bootstrap//global/navigation.tpl:56
msgid "User Info"
msgstr "用户信息"

#: ../templates/bootstrap//global/navigation.tpl:57
msgid "Reports"
msgstr "报告"

#: ../templates/bootstrap//global/navigation.tpl:58
#: ../templates/bootstrap//admin/dashboard/registrations.tpl:4
msgid "Registrations"
msgstr "注册用户"

#: ../templates/bootstrap//global/navigation.tpl:60
#: ../templates/bootstrap//dashboard/overview/_without_price_graph.tpl:62
#: ../templates/bootstrap//dashboard/overview/_with_price_graph.tpl:62
msgid "Pool Workers"
msgstr "矿池矿工"

#: ../templates/bootstrap//global/navigation.tpl:69
msgid "Statistics"
msgstr "统计"

#: ../templates/bootstrap//global/navigation.tpl:71
#: ../templates/bootstrap//dashboard/round_statistics/pps/shares.tpl:6
#: ../templates/bootstrap//dashboard/round_statistics/prop/shares.tpl:6
#: ../templates/bootstrap//dashboard/round_statistics/pplns/shares.tpl:6
msgid "Pool"
msgstr "矿池"

#: ../templates/bootstrap//global/navigation.tpl:72
#: ../templates/bootstrap//dashboard/js/api.tpl:143
#: ../templates/bootstrap//statistics/blockfinder/finder_own.tpl:12
#: ../templates/bootstrap//statistics/blockfinder/finder_top.tpl:12
#: ../templates/bootstrap//admin/wallet/status.tpl:16
msgid "Blocks"
msgstr "区块"

#: ../templates/bootstrap//global/navigation.tpl:73
msgid "Round"
msgstr "回合"

#: ../templates/bootstrap//global/navigation.tpl:74
msgid "Blockfinder"
msgstr "区块发现者"

#: ../templates/bootstrap//global/navigation.tpl:75
msgid "Uptime"
msgstr "启动时间"

#: ../templates/bootstrap//global/navigation.tpl:76
msgid "Graphs"
msgstr "算力图表"

#: ../templates/bootstrap//global/navigation.tpl:77
msgid "Donors"
msgstr "捐赠者"

#: ../templates/bootstrap//global/navigation.tpl:91
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: ../templates/bootstrap//global/navigation.tpl:93
msgid "Getting Started"
msgstr "开始使用"

#: ../templates/bootstrap//global/navigation.tpl:94
msgid "About"
msgstr "关于矿池"

#: ../templates/bootstrap//global/navigation.tpl:95
#: ../templates/bootstrap//about/chat/default.tpl:5
msgid "Web Chat"
msgstr "在线聊天"

#: ../templates/bootstrap//global/navigation.tpl:96
msgid "Forum"
msgstr "论坛"

#: ../templates/bootstrap//global/navigation.tpl:105
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: ../templates/bootstrap//global/navigation.tpl:113
msgid "Contact"
msgstr "联系"

#: ../templates/bootstrap//global/navigation.tpl:115
msgid "Terms and Conditions"
msgstr "条款和条件"

#: ../templates/bootstrap//contactform/contactform/default.tpl:9
#: ../templates/bootstrap//contactform/default.tpl:9
msgid "Contact Us"
msgstr "联系我们"

#: ../templates/bootstrap//contactform/contactform/default.tpl:15
#: ../templates/bootstrap//contactform/default.tpl:15
msgid "Your Name"
msgstr "你的名字"

#: ../templates/bootstrap//contactform/contactform/default.tpl:16
#: ../templates/bootstrap//contactform/default.tpl:16
msgid "Please type your name"
msgstr "请输入您的姓名"

#: ../templates/bootstrap//contactform/contactform/default.tpl:19
#: ../templates/bootstrap//contactform/default.tpl:19
msgid "Your Email Address"
msgstr "您的邮箱地址"

#: ../templates/bootstrap//contactform/contactform/default.tpl:20
#: ../templates/bootstrap//contactform/default.tpl:20
msgid "Please type your email"
msgstr "请输入您的邮箱"

#: ../templates/bootstrap//contactform/contactform/default.tpl:23
#: ../templates/bootstrap//contactform/default.tpl:23
msgid "Your Subject"
msgstr "您的主题"

#: ../templates/bootstrap//contactform/contactform/default.tpl:24
#: ../templates/bootstrap//contactform/default.tpl:24
msgid "Please type your subject"
msgstr "请输入您的主题"

#: ../templates/bootstrap//contactform/contactform/default.tpl:32
#: ../templates/bootstrap//contactform/default.tpl:32
msgid "Your Message"
msgstr "您的消息"

#: ../templates/bootstrap//contactform/contactform/default.tpl:39
#: ../templates/bootstrap//contactform/default.tpl:39
msgid "Send Email"
msgstr "发送邮件"

#: ../templates/bootstrap//contactform/contactform/default.tpl:40
#: ../templates/bootstrap//contactform/default.tpl:40
msgid "Reset Values"
msgstr "重置值"

#: ../templates/bootstrap//contactform/disabled.tpl:5
msgid "Contact & Support"
msgstr "联系 & 支持"

#: ../templates/bootstrap//contactform/disabled.tpl:10
msgid ""
"This product comes 'as-is' without any warranty. Please check the Apache "
"License, Version 2.0, for details."
msgstr "该产品“原样”没有任何保修。有关详细信息，请查看Apache许可证2.0版。"

#: ../templates/bootstrap//home/news_all.tpl:8
#: ../templates/bootstrap//home/news_accordion.tpl:14
#: ../templates/bootstrap//admin/news/default.tpl:51
msgid "posted %1"
msgstr "已发布％1"

#: ../templates/bootstrap//home/news_all.tpl:8
#: ../templates/bootstrap//home/news_accordion.tpl:14
#: ../templates/bootstrap//admin/news/default.tpl:51
msgid "by <b>%1</b>"
msgstr "by <b>%1</b>"

#: ../templates/bootstrap//home/news_accordion.tpl:5
msgid "latest News"
msgstr "最近公告"

#: ../templates/bootstrap//password/change/default.tpl:11
#: ../templates/bootstrap//password/default.tpl:8
msgid "Password reset"
msgstr "重置密码"

#: ../templates/bootstrap//password/change/default.tpl:16
#: ../templates/bootstrap//account/edit/password.tpl:24
msgid "New Password"
msgstr "新密码"

#: ../templates/bootstrap//password/change/default.tpl:22
#: ../templates/bootstrap//account/edit/password.tpl:29
msgid "Repeat New Password"
msgstr "再次输入新密码"

#: ../templates/bootstrap//password/change/default.tpl:33
#: ../templates/bootstrap//password/change/default.tpl:35
#: ../templates/bootstrap//password/change/default.tpl:40
#: ../templates/bootstrap//account/edit/password.tpl:9
#: ../templates/bootstrap//account/edit/password.tpl:48
#: ../templates/bootstrap//account/edit/password.tpl:50
#: ../templates/bootstrap//account/edit/password.tpl:55
msgid "Change Password"
msgstr "修改密码"

#: ../templates/bootstrap//password/change/default.tpl:37
#: ../templates/bootstrap//account/edit/password.tpl:52
#: ../templates/bootstrap//account/edit/detail.tpl:96
#: ../templates/bootstrap//account/edit/cashout.tpl:55
#: ../templates/bootstrap//account/edit/cashout.tpl:61
msgid "Unlock"
msgstr "解锁"

#: ../templates/bootstrap//password/default.tpl:12
msgid ""
"If you have an email set for your account, enter your username to get your "
"password reset"
msgstr "如果您有一个电子邮件设置为您的帐户，输入您的用户名，以获得您的密码重置"

#: ../templates/bootstrap//password/default.tpl:15
msgid "Username or E-mail"
msgstr "用户名或者邮箱"

#: ../templates/bootstrap//password/default.tpl:20
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: ../templates/bootstrap//register/default.tpl:16
msgid "Register new account"
msgstr "创建一个新账户"

#: ../templates/bootstrap//register/default.tpl:20
#: ../templates/bootstrap//register/default.tpl:23
#: ../templates/bootstrap//statistics/blockfinder/finder_top.tpl:11
#: ../templates/bootstrap//admin/invitations/default.tpl:12
#: ../templates/bootstrap//admin/registrations/default.tpl:14
#: ../templates/bootstrap//admin/user/default.tpl:90
#: ../templates/bootstrap//account/edit/detail.tpl:25
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: ../templates/bootstrap//register/default.tpl:26
#: ../templates/bootstrap//register/default.tpl:29
msgid "Coin Address"
msgstr "钱包地址"

#: ../templates/bootstrap//register/default.tpl:32
#: ../templates/bootstrap//register/default.tpl:35
#: ../templates/bootstrap//admin/poolworkers/default.tpl:13
#: ../templates/bootstrap//login/default.tpl:16
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: ../templates/bootstrap//register/default.tpl:32
msgid "Strength"
msgstr "复杂度"

#: ../templates/bootstrap//register/default.tpl:40
msgid "Repeat Password"
msgstr "重复密码"

#: ../templates/bootstrap//register/default.tpl:42
#: ../templates/bootstrap//register/default.tpl:45
#: ../templates/bootstrap//account/notifications/default.tpl:52
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: ../templates/bootstrap//register/default.tpl:49
msgid "Repeat Email"
msgstr "重复邮箱"

#: ../templates/bootstrap//register/default.tpl:51
#: ../templates/bootstrap//register/default.tpl:55
msgid "PIN"
msgstr "PIN"

#: ../templates/bootstrap//register/default.tpl:52
msgid "Four digit number."
msgstr "4位数."

#: ../templates/bootstrap//register/default.tpl:52
msgid "Remember this pin!"
msgstr "记住这个PIN!"

#: ../templates/bootstrap//register/default.tpl:59
msgid ""
"I Accept The <a data-toggle=\"modal\" data-target=\"#TAC\">Terms and "
"Conditions</a>"
msgstr "我接受<a data-toggle=\"modal\" data-target=\"#TAC\">服务条款</a>"

#: ../templates/bootstrap//register/default.tpl:73
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: ../templates/bootstrap//register/default.tpl:90
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: ../templates/bootstrap//register/disabled.tpl:1
msgid "We are currently not accepting new user registrations."
msgstr "我们目前不接受新用户注册."

#: ../templates/bootstrap//about/api/default.tpl:5
msgid "API Reference"
msgstr "API参考"

#: ../templates/bootstrap//about/api/default.tpl:8
msgid ""
"Please head over to the <a href=\"https://github.com/TheSerapher/php-mpos/"
"wiki/API-Reference\">official documentation</a> to learn about the API "
"featured in <b>MPOS</b>."
msgstr ""
"请转到<a href=\"https://github.com/TheSerapher/php-mpos/wiki/API-Reference\">"
"官方文档</a>，了解<b> MPOS中的API </b>。"

#: ../templates/bootstrap//about/pool/default.tpl:5
msgid "Frequently Asked Questions"
msgstr "常见问题"

#: ../templates/bootstrap//about/pool/default.tpl:9
msgid "Q: When will I get paid?"
msgstr "问：我什么时候可以获得报酬？"

#: ../templates/bootstrap//about/pool/default.tpl:10
msgid "<b>A:</b> This pool uses the following payout system."
msgstr "<b> 答：</ b>此池使用以下支付系统。"

#: ../templates/bootstrap//about/pool/default.tpl:13
msgid "Proportional (Prop)"
msgstr "按比例支付（Prop）"

#: ../templates/bootstrap//about/pool/default.tpl:13
msgid ""
"The block reward is distributed among miners in proportion to the number of "
"shares they submitted in a round. The expected reward per share depends on "
"the number of shares already submitted in the round."
msgstr ""
"区块奖励按照他们在一轮中提交的股票数量的比例在矿工中分配。 每股预期回报取决于"
"该回合中已提交的股票数量。"

#: ../templates/bootstrap//about/pool/default.tpl:17
msgid "Pay Per Last N Shares (PPLNS)"
msgstr "依据过去的N个股份来支付收益（PPLNS）"

#: ../templates/bootstrap//about/pool/default.tpl:17
msgid ""
"Block rewards are distributed among the last shares, disregarding round "
"boundaries. In the accurate implementation, the number of shares is "
"determined so that their total will be a specified quantity of score (where "
"the score of a share is the inverse of the difficulty). Most pools use a "
"naive implementation based on a fixed number of shares or a fixed multiple "
"of the difficulty. The share-variance can be reduced at the cost of "
"increased maturity time, but there is no way to decrease the long-term pool-"
"variance."
msgstr ""
"块奖励分配在最后的股票中，无视圆边界。 在准确的实施中，确定份额的数量，使得它"
"们的总数将是指定的得分数量（其中份额的得分是难度的倒数）。 大多数池使用基于固"
"定数量的共享或难度的固定倍数的简单实现。 可以通过增加成熟时间来降低份额差异，"
"但无法减少长期池差异。"

#: ../templates/bootstrap//about/pool/default.tpl:21
msgid "Pay Per Share (PPS)"
msgstr "按股份支付 (PPS)"

#: ../templates/bootstrap//about/pool/default.tpl:21
msgid ""
"Each share receives a fixed reward known in advance. This is the ultimate "
"low-variance, low-maturity simple method, but has the highest risk for the "
"operator, and hence lower expected returns than other methods and risk of "
"collapse if not managed properly."
msgstr ""
"每个股票都会收到预先知道的固定奖励。 这是最小的低方差，低成熟度的简单方法，但"
"对于运营商而言风险最高，因此与其他方法相比预期收益较低，如果管理不当，则可能"
"导致崩溃风险。"

#: ../templates/bootstrap//about/pool/default.tpl:24
msgid "Q: What is a orphan block?"
msgstr "问:什么是孤块?"

#: ../templates/bootstrap//about/pool/default.tpl:25
msgid ""
"<b>A:</b> Coins generated by a block will not be available to you right "
"away. They will take some time to be confirmed by the entire network before "
"you are allowed to transfer them out of the pool. Usually coins have a "
"confirmation set to 120. What that actually means: the network (not the "
"pool) has to discover 120 additional blocks on top of the one found by the "
"pool to confirm it."
msgstr ""
"<b> 答：</ b>您无法立即使用块生成的硬币。 在允许将它们从池中转出之前，它们需"
"要一些时间才能被整个网络确认。 通常硬币的确认设置为120.这实际意味着什么：网络"
"（不是池）必须在池找到的块之上发现120个额外块以确认它。"

#: ../templates/bootstrap//about/pool/default.tpl:27
msgid "Q: What is estimated payout?"
msgstr "问：估计支出是多少？"

#: ../templates/bootstrap//about/pool/default.tpl:28
msgid ""
"<b>A:</b> Estimated payout is your estimated payout if a block is found at "
"that time. This is an estimate according to your amount of shares submitted "
"for the round(s)."
msgstr ""
"<b> 答：</ b>如果当时发现了某个区块，则估算的付款额是您估计的付款金额。 这是"
"根据您为该轮提交的股票数量估算的。"

#: ../templates/bootstrap//about/pool/default.tpl:31
msgid "Q: What is pool-variance?"
msgstr "问：什么是池差异？"

#: ../templates/bootstrap//about/pool/default.tpl:32
msgid ""
"<b>A:</b> This is the variance caused by the pool being too small. Using a "
"method with high pool-variance does no harm to large pools."
msgstr ""
"<b> 答：</ b>这是由于矿池太小而导致的差异。 使用具有高池差异的方法不会对大型"
"池造成损害。"

#: ../templates/bootstrap//about/pool/default.tpl:35
msgid "Q: What is a share?"
msgstr "问:什么是share？"

#: ../templates/bootstrap//about/pool/default.tpl:36
msgid ""
"<b>A:</b> Finding blocks is not an easy task. Since it would take a really "
"long time on some coins, finding a block is broken down into shares. "
"Depending on the server side setting, each share can be a certain "
"difficulty. The more difficult each share is to find by miners, the fewer "
"total shares are required to eventually find a block."
msgstr ""
"<b> 答：</ b>查找块并不是一件容易的事。 由于某些硬币需要很长时间，因此找到一"
"个区块会被分解成股票。 根据服务器端设置，每个共享可能是一定的难度。 矿工发现"
"每股的难度越大，最终找到区块所需的总股数就越少。"

#: ../templates/bootstrap//about/pool/default.tpl:38
msgid ""
"On the server side, each share is checked against the coin daemon (a server "
"side wallet with more features) if it is indeed a valid block solution. "
"Every share computed has the potential to be a block solution. I will not go "
"into details why this is, but rest assured that share estimates for blocks "
"can sometimes be exceeded. In the long run though, shorter round with less "
"shares than required will make up for those taking very long."
msgstr ""
"在服务器端，如果确实是有效的块解决方案，则针对硬币守护程序（具有更多功能的服"
"务器端钱包）检查每个共享。 计算的每个份额都有可能成为块解决方案。 我不会详细"
"说明为什么会这样，但请放心，有时会超出块的估计值。 从长远来看，较短的一轮股票"
"比不需要的股票将弥补那些需要很长时间的股票。"

#: ../templates/bootstrap//about/pool/default.tpl:40
msgid ""
"Keep in mind: shares are not blocks! Shares are part of a block and will "
"count towards the block payout!"
msgstr "请记住：shares不是块！ shares是一个区块的一部分，将计入块支付！"

#: ../templates/bootstrap//about/pool/default.tpl:42
msgid ""
"At times, you will see shares being rejected by the pool. This can happen if "
"you try to send an outdated share right after a block was found. Stratum, a "
"protocol used by a miner to request work from a server, is used for share "
"submission and getting new work. It is very solid when it comes to avoiding "
"rejects but they can still happen once in a while."
msgstr ""
"有时，您会看到池被拒绝的shares。 如果您尝试在找到阻止后立即发送过时的共享，则"
"会发生这种情况。 Stratum是矿工用来从服务器请求工作的协议，用于共享提交和获取"
"新工作。 在避免拒绝方面它是非常可靠的，但它们仍然可能偶尔发生。"

#: ../templates/bootstrap//about/pool/default.tpl:44
msgid ""
"If you are seeing reject all the time, then something isn’t working right on "
"your end. You may also notice that your hashrate on the pool website is not "
"increasing while your invalid share count keeps climbing up. In that case "
"turn off your miner and check your settings!"
msgstr ""
"如果你一直看到拒绝，那么一些东西就不能正常运作了。 您可能还注意到，当您的无效"
"共享计数不断攀升时，矿池网站上的哈希值不会增加。 在这种情况下，请关闭您的矿工"
"并检查您的设置！"

#: ../templates/bootstrap//about/pool/default.tpl:46
msgid "Q: I am having problems connecting to the pool."
msgstr "问：我在连接池时遇到问题。"

#: ../templates/bootstrap//about/pool/default.tpl:47
msgid ""
"<b>A:</b> Double check your settings against our <a href=\"%1?"
"page=gettingstarted\">getting started page.</a>"
msgstr ""
"<b>答：</ b>根据我们的<a href=\"%1?page=gettingstarted\">使用入门页面</a>仔细"
"检查您的设置"

#: ../templates/bootstrap//about/pool/default.tpl:51
msgid ""
"This Pool is running <a href=\"https://github.com/TheSerapher/php-mpos"
"\">MPOS</a> project code. This frontend was created by <a href=\"https://"
"github.com/MPOS/php-mpos\">TheSerapher aka Sebastian Grewe</a>. The "
"operation of the pool is soley at the hand of your trusted pool operator."
msgstr ""
"此矿池正在运行<a href=\"https://github.com/TheSerapher/php-mpos\"> MPOS </a>"
"项目代码。 这个前端是由<a href=\"https://github.com/MPOS/php-mpos\"> "
"TheSerapher aka Sebastian Grewe </a>创建的。 池的操作是在您的可信池操作员的手"
"中。"

#: ../templates/bootstrap//about/moot/default.tpl:5
msgid "Moot Forum"
msgstr "模拟论坛"

#: ../templates/bootstrap//dashboard/js/api.tpl:123
#: ../templates/bootstrap//dashboard/js/api.tpl:145
#: ../templates/bootstrap//dashboard/round_statistics/pps/round.tpl:130
#: ../templates/bootstrap//dashboard/round_statistics/pplns/round.tpl:70
#: ../templates/bootstrap//dashboard/overview/_without_price_graph.tpl:81
#: ../templates/bootstrap//dashboard/overview/_with_price_graph.tpl:81
#: ../templates/bootstrap//statistics/pool/contributors_hashrate.tpl:39
msgid "n/a"
msgstr "n/a"

#: ../templates/bootstrap//dashboard/js/api.tpl:143
msgid "Change in"
msgstr "变化"

#: ../templates/bootstrap//dashboard/js/api.tpl:146
#: ../templates/bootstrap//dashboard/round_statistics/pps/round.tpl:133
#: ../templates/bootstrap//dashboard/round_statistics/prop/round.tpl:73
#: ../templates/bootstrap//dashboard/round_statistics/pplns/round.tpl:73
msgid "No Estimates"
msgstr "没有估计"

#: ../templates/bootstrap//dashboard/js/api.tpl:183
msgid "No active workers"
msgstr "没有活跃的矿工"

#: ../templates/bootstrap//dashboard/js/api.tpl:184
#: ../templates/bootstrap//admin/dashboard/user.tpl:11
#: ../templates/bootstrap//admin/dashboard/invitation.tpl:10
msgid "Total"
msgstr "汇总"

#: ../templates/bootstrap//dashboard/account_data/_workers.tpl:5
#: ../templates/bootstrap//dashboard/worker_information/default.tpl:11
#: ../templates/bootstrap//statistics/blockfinder/finder_own.tpl:11
msgid "Worker"
msgstr "矿工"

#: ../templates/bootstrap//dashboard/account_data/_workers.tpl:6
#: ../templates/bootstrap//dashboard/worker_information/default.tpl:12
#: ../templates/bootstrap//statistics/graphs/default.tpl:8
#: ../templates/bootstrap//admin/user/default.tpl:93
msgid "Hashrate"
msgstr "算力"

#: ../templates/bootstrap//dashboard/account_data/_workers.tpl:7
#: ../templates/bootstrap//dashboard/blocks/default.tpl:14
#: ../templates/bootstrap//dashboard/worker_information/default.tpl:13
#: ../templates/bootstrap//dashboard/round_statistics/pps/round.tpl:118
#: ../templates/bootstrap//dashboard/round_statistics/prop/round.tpl:58
#: ../templates/bootstrap//dashboard/round_statistics/pplns/round.tpl:58
#: ../templates/bootstrap//statistics/blocks/blocks_found_details.tpl:16
#: ../templates/bootstrap//statistics/round/pplns_block_stats.tpl:57
#: ../templates/bootstrap//statistics/round/pplns_block_stats_small.tpl:56
#: ../templates/bootstrap//statistics/round/block_stats.tpl:39
#: ../templates/bootstrap//admin/poolworkers/default.tpl:17
#: ../templates/bootstrap//account/workers/default.tpl:47
msgid "Difficulty"
msgstr "难度"

#: ../templates/bootstrap//dashboard/account_data/_workers.tpl:11
#: ../templates/bootstrap//dashboard/worker_information/default.tpl:17
msgid "No worker information available"
msgstr "没有可用的矿工信息"

#: ../templates/bootstrap//dashboard/account_data/default.tpl:4
msgid "Account Information"
msgstr "账户信息"

#: ../templates/bootstrap//dashboard/account_data/default.tpl:11
msgid "You are mining without any pool fees applied and"
msgstr "您在没有任何泳池费用的情况下开采"

#: ../templates/bootstrap//dashboard/account_data/default.tpl:14
msgid "You are mining at <font color=\"orange\">%1%</font> pool fee and"
msgstr "您当前的矿池费率为 <font color =“orange”>％1％ 并且"

#: ../templates/bootstrap//dashboard/account_data/default.tpl:16
msgid "This pool does not apply fees and"
msgstr "这个矿池不收取费用"

#: ../templates/bootstrap//dashboard/account_data/default.tpl:19
msgid "you donate <font color=\"green\">%1%</font>."
msgstr "你捐赠<font color =“green”>％1％</ font>."

#: ../templates/bootstrap//dashboard/account_data/default.tpl:21
msgid "you are not <a href=\"%1?page=account&action=edit\">donating</a>."
msgstr "您没有<a href=\"%1?page=account&action=edit\">捐赠</a>。"

#: ../templates/bootstrap//dashboard/account_data/default.tpl:28
msgid "%1 Account Balance"
msgstr "％1帐户余额"

#: ../templates/bootstrap//dashboard/account_data/default.tpl:32
#: ../templates/bootstrap//statistics/blocks/blocks_found_details.tpl:41
#: ../templates/bootstrap//statistics/round/pplns_block_stats.tpl:45
#: ../templates/bootstrap//statistics/round/pplns_block_stats_small.tpl:42
#: ../templates/bootstrap//statistics/round/block_stats.tpl:29
#: ../templates/bootstrap//account/transactions/default.tpl:69
#: ../include/pages/admin/transactions.inc.php:24
#: ../include/pages/account/transactions.inc.php:14
msgid "Confirmed"
msgstr "确认"

#: ../templates/bootstrap//dashboard/account_data/default.tpl:38
#: ../templates/bootstrap//admin/wallet/balance.tpl:17
#: ../templates/bootstrap//account/transactions/default.tpl:73
#: ../include/pages/admin/transactions.inc.php:24
#: ../include/pages/account/transactions.inc.php:14
msgid "Unconfirmed"
msgstr "未确认"

#: ../templates/bootstrap//dashboard/blocks/default.tpl:5
#: ../templates/bootstrap//statistics/blocks/small_table.tpl:4
msgid "Last Found Blocks"
msgstr "最后发现的区块"

#: ../templates/bootstrap//dashboard/blocks/default.tpl:11
#: ../templates/bootstrap//statistics/round/pplns_block_stats.tpl:24
#: ../templates/bootstrap//statistics/round/pplns_block_stats_small.tpl:26
#: ../templates/bootstrap//statistics/round/block_stats.tpl:19
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: ../templates/bootstrap//dashboard/blocks/default.tpl:12
#: ../templates/bootstrap//statistics/blocks/small_table.tpl:11
#: ../templates/bootstrap//statistics/blocks/blocks_found_details.tpl:14
#: ../templates/bootstrap//statistics/round/pplns_block_stats.tpl:75
#: ../templates/bootstrap//statistics/round/pplns_block_stats_small.tpl:68
#: ../templates/bootstrap//statistics/round/block_stats.tpl:45
msgid "Finder"
msgstr "爆块用户"

#: ../templates/bootstrap//dashboard/blocks/default.tpl:13
#: ../templates/bootstrap//statistics/blocks/small_table.tpl:12
#: ../templates/bootstrap//statistics/blocks/blocks_found_details.tpl:15
#: ../templates/bootstrap//statistics/round/pplns_block_stats.tpl:63
#: ../templates/bootstrap//statistics/round/pplns_block_stats_small.tpl:58
#: ../templates/bootstrap//statistics/round/block_stats.tpl:41
#: ../templates/bootstrap//admin/wallet/transactions.tpl:18
#: ../templates/bootstrap//account/notifications/default.tpl:149
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: ../templates/bootstrap//dashboard/blocks/default.tpl:15
#: ../templates/bootstrap//statistics/blocks/blocks_found_details.tpl:17
#: ../templates/bootstrap//statistics/blocks/block_overview_time.tpl:22
#: ../templates/bootstrap//statistics/round/pplns_transactions_small.tpl:22
#: ../templates/bootstrap//statistics/round/pplns_transactions.tpl:18
#: ../templates/bootstrap//statistics/round/pplns_block_stats.tpl:34
#: ../templates/bootstrap//statistics/round/round_transactions.tpl:15
#: ../templates/bootstrap//statistics/round/pplns_block_stats_small.tpl:38
#: ../templates/bootstrap//statistics/round/block_stats.tpl:25
#: ../templates/bootstrap//admin/invitations/default.tpl:14
#: ../templates/bootstrap//admin/wallet/transactions.tpl:15
#: ../templates/bootstrap//admin/reports/earnings_report.tpl:26
#: ../templates/bootstrap//account/transactions/default.tpl:51
msgid "Amount"
msgstr "总额"

#: ../templates/bootstrap//dashboard/blocks/default.tpl:16
#: ../templates/bootstrap//statistics/blocks/block_shares_graph.tpl:26
#: ../templates/bootstrap//statistics/blocks/blocks_found_details.tpl:18
msgid "Expected Shares"
msgstr "预计占有率"

#: ../templates/bootstrap//dashboard/blocks/default.tpl:17
#: ../templates/bootstrap//statistics/blocks/block_shares_graph.tpl:26
#: ../templates/bootstrap//statistics/blocks/small_table.tpl:13
#: ../templates/bootstrap//statistics/blocks/blocks_found_details.tpl:20
msgid "Actual Shares"
msgstr "实际占有率"

#: ../templates/bootstrap//dashboard/blocks/default.tpl:18
#: ../templates/bootstrap//statistics/blocks/blocks_found_details.tpl:21
#: ../templates/bootstrap//statistics/blocks/block_overview_time.tpl:21
msgid "Percentage"
msgstr "幸运值"

#: ../templates/bootstrap//dashboard/blocks/default.tpl:27
#: ../templates/bootstrap//statistics/blockfinder/finder_top.tpl:22
#: ../templates/bootstrap//statistics/blocks/small_table.tpl:26
#: ../templates/bootstrap//statistics/blocks/blocks_found_details.tpl:50
#: ../templates/bootstrap//statistics/donors/default.tpl:19
#: ../templates/bootstrap//statistics/pool/contributors_shares.tpl:23
#: ../templates/bootstrap//statistics/pool/contributors_hashrate.tpl:28
#: ../templates/bootstrap//statistics/round/pplns_transactions_small.tpl:29
#: ../templates/bootstrap//statistics/round/pplns_transactions.tpl:26
#: ../templates/bootstrap//statistics/round/round_shares.tpl:25
#: ../templates/bootstrap//statistics/round/round_transactions.tpl:22
#: ../templates/bootstrap//statistics/round/pplns_round_shares.tpl:24
msgid "anonymous"
msgstr "匿名"

#: ../templates/bootstrap//dashboard/blocks/default.tpl:29
#: ../templates/bootstrap//statistics/blockfinder/finder_top.tpl:19
#: ../templates/bootstrap//statistics/blocks/small_table.tpl:25
#: ../templates/bootstrap//statistics/blocks/blocks_found_details.tpl:49
#: ../templates/bootstrap//statistics/round/pplns_transactions_small.tpl:28
#: ../templates/bootstrap//statistics/round/pplns_transactions.tpl:25
#: ../templates/bootstrap//statistics/round/round_shares.tpl:23
#: ../templates/bootstrap//statistics/round/pplns_block_stats.tpl:76
#: ../templates/bootstrap//statistics/round/round_transactions.tpl:21
#: ../templates/bootstrap//statistics/round/pplns_block_stats_small.tpl:69
#: ../templates/bootstrap//statistics/round/block_stats.tpl:46
#: ../templates/bootstrap//statistics/round/pplns_round_shares.tpl:23
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#: ../templates/bootstrap//dashboard/default.tpl:9
msgid "Overview"
msgstr "概述"

#: ../templates/bootstrap//dashboard/default.tpl:27
msgid ""
"Refresh interval: %1 seconds, worker and account %2 seconds. Hashrate based "
"on shares submitted in the past %3 minutes."
msgstr ""
"数据更新周期:  %1 秒, 矿工和账号信息每 %2 秒更新1次. 算力根据最近 %3 分钟提交"
"的股份计算得出."

#: ../templates/bootstrap//dashboard/worker_information/default.tpl:5
msgid "Worker Information"
msgstr "矿工信息"

#: ../templates/bootstrap//dashboard/round_statistics/pps/round.tpl:13
msgid "%1 1 Hour Estimated Earnings"
msgstr "预计1小时收益"

#: ../templates/bootstrap//dashboard/round_statistics/pps/round.tpl:28
msgid "%1 24 Hour Estimated Earnings"
msgstr "预计24小时收益"

#: ../templates/bootstrap//dashboard/round_statistics/pps/round.tpl:43
msgid "%1 7 Days Estimated Earnings"
msgstr "预计7天收益"

#: ../templates/bootstrap//dashboard/round_statistics/pps/round.tpl:58
msgid "%1 14 Days Estimated Earnings"
msgstr "预计14天收益"

#: ../templates/bootstrap//dashboard/round_statistics/pps/round.tpl:73
msgid "%1 30 Days Estimated Earnings"
msgstr "预计30天收益"

#: ../templates/bootstrap//dashboard/round_statistics/pps/round.tpl:88
msgid "PPS"
msgstr "PPS"

#: ../templates/bootstrap//dashboard/round_statistics/pps/round.tpl:88
msgid "Value"
msgstr "值"

#: ../templates/bootstrap//dashboard/round_statistics/pps/round.tpl:103
msgid "Unpaid"
msgstr "未支付"

#: ../templates/bootstrap//dashboard/round_statistics/pps/round.tpl:103
msgid "difficulty shares"
msgstr "难度Shares"

#: ../templates/bootstrap//dashboard/round_statistics/pps/round.tpl:133
#: ../templates/bootstrap//dashboard/round_statistics/prop/round.tpl:73
#: ../templates/bootstrap//dashboard/round_statistics/pplns/round.tpl:73
#: ../templates/bootstrap//statistics/pool/general_stats.tpl:30
msgid "Est. Next Difficulty"
msgstr "下一个难度调整"

#: ../templates/bootstrap//dashboard/round_statistics/pps/round.tpl:133
#: ../templates/bootstrap//dashboard/round_statistics/prop/round.tpl:73
#: ../templates/bootstrap//dashboard/round_statistics/pplns/round.tpl:73
#: ../templates/bootstrap//statistics/pool/general_stats.tpl:32
#: ../templates/bootstrap//statistics/pool/general_stats.tpl:34
msgid "Change in %1 Blocks"
msgstr "%1块后将改变难度"

#: ../templates/bootstrap//dashboard/round_statistics/pps/round.tpl:148
msgid "Estimated Average"
msgstr "预估平均值"

#: ../templates/bootstrap//dashboard/round_statistics/pps/round.tpl:148
msgid "Time per Block"
msgstr "每块的时间"

#: ../templates/bootstrap//dashboard/round_statistics/pps/shares.tpl:5
#: ../templates/bootstrap//dashboard/round_statistics/prop/shares.tpl:5
#: ../templates/bootstrap//dashboard/round_statistics/pplns/shares.tpl:5
msgid "Own"
msgstr "我的"

#: ../templates/bootstrap//dashboard/round_statistics/pps/shares.tpl:9
#: ../templates/bootstrap//dashboard/round_statistics/prop/shares.tpl:9
#: ../templates/bootstrap//dashboard/round_statistics/pplns/shares.tpl:9
#: ../templates/bootstrap//statistics/blocks/block_overview_time.tpl:15
#: ../templates/bootstrap//statistics/round/round_shares.tpl:13
#: ../templates/bootstrap//statistics/round/pplns_round_shares.tpl:13
msgid "Valid"
msgstr "有效的"

#: ../templates/bootstrap//dashboard/round_statistics/pps/shares.tpl:22
#: ../templates/bootstrap//dashboard/round_statistics/prop/shares.tpl:22
#: ../templates/bootstrap//dashboard/round_statistics/pplns/shares.tpl:22
#: ../templates/bootstrap//statistics/round/pplns_transactions_small.tpl:14
#: ../templates/bootstrap//statistics/round/pplns_transactions_small.tpl:18
#: ../templates/bootstrap//statistics/round/round_shares.tpl:14
#: ../templates/bootstrap//statistics/round/pplns_round_shares.tpl:14
#: ../templates/bootstrap//admin/reports/earnings_report.tpl:15
#: ../templates/bootstrap//admin/reports/earnings_report.tpl:21
msgid "Invalid"
msgstr "无效的"

#: ../templates/bootstrap//dashboard/round_statistics/pps/shares.tpl:35
#: ../templates/bootstrap//dashboard/round_statistics/prop/shares.tpl:35
#: ../templates/bootstrap//dashboard/round_statistics/pplns/shares.tpl:35
msgid "Efficiency"
msgstr "效率"

#: ../templates/bootstrap//dashboard/round_statistics/pps/default.tpl:5
#: ../templates/bootstrap//dashboard/round_statistics/prop/default.tpl:5
#: ../templates/bootstrap//dashboard/round_statistics/pplns/default.tpl:5
msgid "Round Information"
msgstr "每轮信息"

#: ../templates/bootstrap//dashboard/round_statistics/pps/default.tpl:16
#: ../templates/bootstrap//dashboard/round_statistics/prop/default.tpl:16
#: ../templates/bootstrap//dashboard/round_statistics/pplns/default.tpl:16
msgid "Share Information"
msgstr "贡献信息"

#: ../templates/bootstrap//dashboard/round_statistics/prop/round.tpl:13
#: ../templates/bootstrap//dashboard/round_statistics/pplns/round.tpl:13
#: ../templates/bootstrap//statistics/default.tpl:18
msgid "Current Block"
msgstr "当前高度"

#: ../templates/bootstrap//dashboard/round_statistics/prop/round.tpl:28
#: ../templates/bootstrap//dashboard/round_statistics/pplns/round.tpl:28
msgid "Of Expected Shares"
msgstr "预期股份"

#: ../templates/bootstrap//dashboard/round_statistics/prop/round.tpl:43
#: ../templates/bootstrap//dashboard/round_statistics/pplns/round.tpl:43
msgid "%1 Est. Earnings"
msgstr "%1 全网收益"

#: ../templates/bootstrap//dashboard/round_statistics/prop/round.tpl:88
#: ../templates/bootstrap//dashboard/round_statistics/pplns/round.tpl:88
msgid "Est. Avg. Time per Block"
msgstr "全网平均出块时间"

#: ../templates/bootstrap//dashboard/overview/_without_price_graph.tpl:8
#: ../templates/bootstrap//dashboard/overview/_with_price_graph.tpl:8
msgid "My Hashrate"
msgstr "我的算力"

#: ../templates/bootstrap//dashboard/overview/_without_price_graph.tpl:26
#: ../templates/bootstrap//dashboard/overview/_with_price_graph.tpl:26
msgid "Pool Hashrate"
msgstr "矿池算力"

#: ../templates/bootstrap//dashboard/overview/_without_price_graph.tpl:44
#: ../templates/bootstrap//dashboard/overview/_with_price_graph.tpl:44
msgid "My Sharerate"
msgstr "我的提交股份率"

#: ../templates/bootstrap//dashboard/overview/_without_price_graph.tpl:79
#: ../templates/bootstrap//dashboard/overview/_with_price_graph.tpl:79
msgid "Net Hashrate"
msgstr "全网算力"

#: ../templates/bootstrap//dashboard/overview/default.tpl:5
msgid "Pool Information"
msgstr "矿池信息"

#: ../templates/bootstrap//error/ratelimit/default.tpl:2
msgid "Request rate limit exceeded"
msgstr "超出请求率限制"

#: ../templates/bootstrap//error/ratelimit/default.tpl:4
msgid "You're sending too many requests too fast!"
msgstr "你发送的请求太快了！"

#: ../templates/bootstrap//error/default.tpl:4
#: ../templates/bootstrap//error/404/default.tpl:4
msgid "The page you requested was not found."
msgstr "未找到您所请求的页面。"

#: ../templates/bootstrap//statistics/blockfinder/finder_own.tpl:4
msgid "Blocks found by own Workers"
msgstr "由自己的工人发现的块"

#: ../templates/bootstrap//statistics/blockfinder/finder_own.tpl:10
#: ../templates/bootstrap//statistics/blockfinder/finder_top.tpl:10
#: ../templates/bootstrap//statistics/pool/contributors_shares.tpl:10
#: ../templates/bootstrap//statistics/pool/contributors_hashrate.tpl:10
#: ../templates/bootstrap//statistics/round/round_shares.tpl:11
#: ../templates/bootstrap//statistics/round/pplns_round_shares.tpl:11
msgid "Rank"
msgstr "排名"

#: ../templates/bootstrap//statistics/blockfinder/finder_own.tpl:13
#: ../templates/bootstrap//statistics/blockfinder/finder_top.tpl:13
msgid "Coins Generated"
msgstr "累计产生币数"

#: ../templates/bootstrap//statistics/blockfinder/finder_own.tpl:19
msgid "unknown/deleted"
msgstr "未知/已删除"

#: ../templates/bootstrap//statistics/blockfinder/finder_top.tpl:4
msgid "Top 25 Blockfinder"
msgstr "最近25个块发现者"

#: ../templates/bootstrap//statistics/blocks/block_shares_graph.tpl:26
msgid "Average Shares"
msgstr "平均Shares"

#: ../templates/bootstrap//statistics/blocks/block_shares_graph.tpl:26
#: ../templates/bootstrap//statistics/blocks/blocks_found_details.tpl:19
#: ../templates/bootstrap//statistics/round/pplns_transactions.tpl:15
#: ../templates/bootstrap//statistics/round/pplns_block_stats.tpl:20
#: ../templates/bootstrap//statistics/round/pplns_block_stats_small.tpl:32
#: ../templates/bootstrap//admin/reports/earnings_report.tpl:19
msgid "PPLNS Shares"
msgstr "PPLNS Shares"

#: ../templates/bootstrap//statistics/blocks/block_shares_graph.tpl:41
msgid "Block Shares"
msgstr "区块 Shares"

#: ../templates/bootstrap//statistics/blocks/small_table.tpl:10
#: ../templates/bootstrap//statistics/blocks/blocks_found_details.tpl:12
#: ../templates/bootstrap//admin/reports/earnings_report.tpl:12
msgid "Block"
msgstr "累计区块"

#: ../templates/bootstrap//statistics/blocks/small_table.tpl:36
#: ../templates/bootstrap//statistics/blocks/blocks_found_details.tpl:82
msgid ""
"Round Earnings are not credited until <font class=\"confirmations\">%1</"
"font> confirms."
msgstr "在<font class =“confirmmations”>％1 </ font>确认之前，不计入每轮收益。"

#: ../templates/bootstrap//statistics/blocks/blocks_found_details.tpl:5
msgid "Last %1 Blocks Found"
msgstr "找到最后一个％1块"

#: ../templates/bootstrap//statistics/blocks/blocks_found_details.tpl:13
msgid "Validity"
msgstr "合法性"

#: ../templates/bootstrap//statistics/blocks/blocks_found_details.tpl:43
#: ../templates/bootstrap//statistics/blocks/block_overview_time.tpl:16
#: ../templates/bootstrap//statistics/round/pplns_block_stats.tpl:47
#: ../templates/bootstrap//statistics/round/pplns_block_stats_small.tpl:44
#: ../templates/bootstrap//statistics/round/block_stats.tpl:31
#: ../include/pages/admin/transactions.inc.php:24
#: ../include/pages/account/transactions.inc.php:14
msgid "Orphan"
msgstr "孤块"

#: ../templates/bootstrap//statistics/blocks/blocks_found_details.tpl:46
#: ../templates/bootstrap//statistics/round/pplns_block_stats.tpl:51
#: ../templates/bootstrap//statistics/round/pplns_block_stats_small.tpl:48
#: ../templates/bootstrap//statistics/round/block_stats.tpl:35
msgid "%1 left"
msgstr "%1 剩下"

#: ../templates/bootstrap//statistics/blocks/blocks_found_details.tpl:69
#: ../templates/bootstrap//admin/reports/earnings_report.tpl:78
msgid "Totals"
msgstr "汇总"

#: ../templates/bootstrap//statistics/blocks/block_overview_time.tpl:5
msgid "Block Overview"
msgstr "区块概述"

#: ../templates/bootstrap//statistics/blocks/block_overview_time.tpl:13
msgid "Gen. Est."
msgstr "总产出区块数"

#: ../templates/bootstrap//statistics/blocks/block_overview_time.tpl:14
msgid "Found"
msgstr "本矿池挖出区块"

#: ../templates/bootstrap//statistics/blocks/block_overview_time.tpl:17
msgid "Orphan %"
msgstr "孤块率%"

#: ../templates/bootstrap//statistics/blocks/block_overview_time.tpl:18
msgid "Avg. Diff"
msgstr "平均难度"

#: ../templates/bootstrap//statistics/blocks/block_overview_time.tpl:19
msgid "Shares Est."
msgstr "预期股份数量"

#: ../templates/bootstrap//statistics/blocks/block_overview_time.tpl:20
#: ../templates/bootstrap//statistics/pool/contributors_shares.tpl:13
#: ../templates/bootstrap//statistics/round/pplns_block_stats.tpl:69
#: ../templates/bootstrap//statistics/round/pplns_block_stats_small.tpl:66
#: ../templates/bootstrap//statistics/round/block_stats.tpl:43
#: ../templates/bootstrap//admin/user/default.tpl:92
msgid "Shares"
msgstr "实际股份数量"

#: ../templates/bootstrap//statistics/blocks/block_overview_time.tpl:23
msgid "Rate Est."
msgstr "矿池占全网百分比"

#: ../templates/bootstrap//statistics/blocks/block_overview_time.tpl:28
#: ../templates/bootstrap//statistics/uptime/default.tpl:16
#: ../templates/bootstrap//account/earnings/default.tpl:28
msgid "All Time"
msgstr "所有时间"

#: ../templates/bootstrap//statistics/blocks/block_overview_time.tpl:54
#: ../templates/bootstrap//admin/userdetails/default.tpl:61
#: ../templates/bootstrap//account/earnings/default.tpl:66
msgid "Last Hour"
msgstr "最近一小时"

#: ../templates/bootstrap//statistics/blocks/block_overview_time.tpl:80
msgid "Last 24 Hours"
msgstr "最近24小时"

#: ../templates/bootstrap//statistics/blocks/block_overview_time.tpl:106
#: ../templates/bootstrap//account/earnings/default.tpl:136
msgid "Last 7 Days"
msgstr "最近7天"

#: ../templates/bootstrap//statistics/blocks/block_overview_time.tpl:132
msgid "Last 4 Weeks"
msgstr "最近4周"

#: ../templates/bootstrap//statistics/blocks/block_overview_time.tpl:158
msgid "The Past 12 Months"
msgstr "过去12个月"

#: ../templates/bootstrap//statistics/blocks/block_overview_time.tpl:188
msgid ""
"Round earnings are not credited until <font class=\"confirmations\">%1</"
"font> confirms."
msgstr ""
"在<font class =“confirmmations”>％1 </ font>确认之前，不会记入回合收入。"

#: ../templates/bootstrap//statistics/donors/default.tpl:5
msgid "Pool Donors"
msgstr "矿池捐助者"

#: ../templates/bootstrap//statistics/donors/default.tpl:11
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: ../templates/bootstrap//statistics/donors/default.tpl:13
msgid "%1 Total"
msgstr "%1 所有"

#: ../templates/bootstrap//statistics/donors/default.tpl:25
msgid "No confirmed donations yet, please be patient!"
msgstr "尚无确认捐款，请耐心等待!"

#: ../templates/bootstrap//statistics/uptime/default.tpl:4
msgid "UptimeRobot Status"
msgstr "机器人启动状态"

#: ../templates/bootstrap//statistics/uptime/default.tpl:9
msgid "Location"
msgstr "地点"

#: ../templates/bootstrap//statistics/uptime/default.tpl:10
msgid "Service"
msgstr "服务"

#: ../templates/bootstrap//statistics/uptime/default.tpl:11
#: ../templates/bootstrap//admin/wallet/status.tpl:15
#: ../templates/bootstrap//account/transactions/default.tpl:24
#: ../templates/bootstrap//account/transactions/default.tpl:47
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: ../templates/bootstrap//statistics/uptime/default.tpl:12
msgid "Status Since"
msgstr "状态 因为"

#: ../templates/bootstrap//statistics/uptime/default.tpl:13
msgid "Day"
msgstr "日"

#: ../templates/bootstrap//statistics/uptime/default.tpl:14
msgid "Week"
msgstr "周"

#: ../templates/bootstrap//statistics/uptime/default.tpl:15
msgid "Month"
msgstr "月"

#: ../templates/bootstrap//statistics/uptime/default.tpl:61
msgid "Last update"
msgstr "最后更新"

#: ../templates/bootstrap//statistics/pool/contributors_shares.tpl:4
msgid "Contributor Shares"
msgstr "贡献者股票"

#: ../templates/bootstrap//statistics/pool/contributors_shares.tpl:11
#: ../templates/bootstrap//statistics/pool/contributors_hashrate.tpl:11
msgid "Donor"
msgstr "捐赠者"

#: ../templates/bootstrap//statistics/pool/contributors_shares.tpl:12
#: ../templates/bootstrap//statistics/pool/contributors_hashrate.tpl:12
#: ../templates/bootstrap//statistics/round/pplns_transactions_small.tpl:12
#: ../templates/bootstrap//statistics/round/pplns_transactions.tpl:12
#: ../templates/bootstrap//statistics/round/round_shares.tpl:12
#: ../templates/bootstrap//statistics/round/round_transactions.tpl:11
#: ../templates/bootstrap//statistics/round/pplns_round_shares.tpl:12
msgid "User Name"
msgstr "用户名"

#: ../templates/bootstrap//statistics/pool/contributors_shares.tpl:40
#: ../templates/bootstrap//statistics/pool/contributors_hashrate.tpl:54
msgid "no Donation"
msgstr "没有捐款"

#: ../templates/bootstrap//statistics/pool/contributors_shares.tpl:41
#: ../templates/bootstrap//statistics/pool/contributors_hashrate.tpl:55
msgid "0%-2% Donation"
msgstr "0%-2% 捐款"

#: ../templates/bootstrap//statistics/pool/contributors_shares.tpl:42
#: ../templates/bootstrap//statistics/pool/contributors_hashrate.tpl:56
msgid "2% or more Donation"
msgstr "2％或更多捐款"

#: ../templates/bootstrap//statistics/pool/general_stats.tpl:4
#: ../templates/bootstrap//statistics/default.tpl:4
msgid "General Statistics"
msgstr "概要统计"

#: ../templates/bootstrap//statistics/pool/general_stats.tpl:10
#: ../templates/bootstrap//statistics/default.tpl:10
msgid "Pool Hash Rate"
msgstr "矿池算力"

#: ../templates/bootstrap//statistics/pool/general_stats.tpl:14
msgid "Pool Efficiency"
msgstr "池效率"

#: ../templates/bootstrap//statistics/pool/general_stats.tpl:18
msgid "Current Active Workers"
msgstr "当前活跃矿工"

#: ../templates/bootstrap//statistics/pool/general_stats.tpl:22
#: ../templates/bootstrap//statistics/default.tpl:22
msgid "Current Difficulty"
msgstr "当前难度"

#: ../templates/bootstrap//statistics/pool/general_stats.tpl:38
msgid "Est. Avg. Time per Round (Network)"
msgstr "预计全网每轮时间"

#: ../templates/bootstrap//statistics/pool/general_stats.tpl:42
msgid "Est. Avg. Time per Round (Pool)"
msgstr "预计矿池下一区块时间"

#: ../templates/bootstrap//statistics/pool/general_stats.tpl:46
msgid "Est. Shares this Round"
msgstr "预计本轮Shares"

#: ../templates/bootstrap//statistics/pool/general_stats.tpl:47
msgid "done"
msgstr "完成"

#: ../templates/bootstrap//statistics/pool/general_stats.tpl:51
#: ../templates/bootstrap//statistics/pool/general_stats.tpl:56
msgid "Next Network Block"
msgstr "下个网络区块高度"

#: ../templates/bootstrap//statistics/pool/general_stats.tpl:57
#: ../templates/bootstrap//admin/dashboard/mpos.tpl:12
msgid "Current"
msgstr "当前"

#: ../templates/bootstrap//statistics/pool/general_stats.tpl:61
msgid "Last Block Found"
msgstr "最近挖掘区块"

#: ../templates/bootstrap//statistics/pool/general_stats.tpl:65
msgid "Time Since Last Block"
msgstr "自上次出块以来的时间"

#: ../templates/bootstrap//statistics/pool/general_stats.tpl:72
msgid ""
"These stats are also available in JSON format <a href=\"%1?"
"page=api&action=getpoolstatus&api_key=%2\">HERE</a>"
msgstr ""
"这些统计数据也可用JSON格式提供。<a href=\"%1?"
"page=api&action=getpoolstatus&api_key=%2\">这里</a>"

#: ../templates/bootstrap//statistics/pool/contributors_hashrate.tpl:4
msgid "Contributor Hashrates"
msgstr "贡献者算力"

#: ../templates/bootstrap//statistics/pool/contributors_hashrate.tpl:14
#: ../templates/bootstrap//statistics/pool/contributors_hashrate.tpl:16
msgid "%1/Day"
msgstr "%1/天"

#: ../templates/bootstrap//statistics/default.tpl:14
msgid "Current Total Miners"
msgstr "当前所有矿工"

#: ../templates/bootstrap//statistics/default.tpl:29
msgid ""
"These stats are also available in JSON format <a href=\"%1?"
"page=api&action=public\" target=\"_api\">HERE</a>"
msgstr ""
"这些统计信息也以JSON格式提供<a href=\"%1?page=api&action=public\" target="
"\"_api\"> 这里 </a>"

#: ../templates/bootstrap//statistics/graphs/default.tpl:38
msgid "Sharerate"
msgstr "贡献率"

#: ../templates/bootstrap//statistics/graphs/default.tpl:54
msgid "Average Hashrate past 24h"
msgstr "24小时平均算力"

#: ../templates/bootstrap//statistics/graphs/default.tpl:60
msgid "Your average hashrate per hour, updated every backend cron run."
msgstr "您每小时的平均算力，每个后端cron运行更新。"

#: ../templates/bootstrap//statistics/graphs/default.tpl:70
msgid "Average Workers past 24h"
msgstr "24小时平均矿工"

#: ../templates/bootstrap//statistics/graphs/default.tpl:76
msgid "Your average active workers per hour, updated every backend cron run."
msgstr "您每小时的平均活跃工人，每个后端cron运行更新。"

#: ../templates/bootstrap//statistics/graphs/default.tpl:86
msgid "Average Sharerate past 24h"
msgstr "24小时平均share速率"

#: ../templates/bootstrap//statistics/graphs/default.tpl:92
msgid "Your share rate per hour, updated every backend cron run."
msgstr "您每小时的分享率，每个后端cron运行更新。"

#: ../templates/bootstrap//statistics/round/pplns_transactions_small.tpl:5
#: ../templates/bootstrap//statistics/round/pplns_block_stats.tpl:5
msgid "Round Statistics"
msgstr "循环统计量"

#: ../templates/bootstrap//statistics/round/pplns_transactions_small.tpl:13
#: ../templates/bootstrap//admin/reports/earnings_report.tpl:14
msgid "Round Valid"
msgstr "每轮 有效"

#: ../templates/bootstrap//statistics/round/pplns_transactions_small.tpl:15
#: ../templates/bootstrap//statistics/round/pplns_transactions_small.tpl:19
#: ../templates/bootstrap//statistics/round/round_shares.tpl:15
#: ../templates/bootstrap//statistics/round/pplns_round_shares.tpl:15
#: ../templates/bootstrap//admin/reports/earnings_report.tpl:16
#: ../templates/bootstrap//admin/reports/earnings_report.tpl:22
msgid "Invalid %"
msgstr "无效%"

#: ../templates/bootstrap//statistics/round/pplns_transactions_small.tpl:16
#: ../templates/bootstrap//statistics/round/pplns_transactions.tpl:14
#: ../templates/bootstrap//statistics/round/round_transactions.tpl:14
#: ../templates/bootstrap//admin/reports/earnings_report.tpl:17
msgid "Round %"
msgstr "每轮 %"

#: ../templates/bootstrap//statistics/round/pplns_transactions_small.tpl:17
#: ../templates/bootstrap//admin/reports/earnings_report.tpl:20
msgid "PPLNS Valid"
msgstr "PPLNS 有效"

#: ../templates/bootstrap//statistics/round/pplns_transactions_small.tpl:20
#: ../templates/bootstrap//statistics/round/pplns_transactions.tpl:16
msgid "PPLNS Round %"
msgstr "PPLNS 每论Shares"

#: ../templates/bootstrap//statistics/round/pplns_transactions_small.tpl:21
#: ../templates/bootstrap//statistics/round/pplns_transactions.tpl:17
#: ../templates/bootstrap//admin/reports/earnings_report.tpl:24
msgid "Variance"
msgstr "差异"

#: ../templates/bootstrap//statistics/round/pplns_transactions.tpl:5
#: ../templates/bootstrap//statistics/round/round_transactions.tpl:4
msgid "Round Transactions"
msgstr "每轮交易"

#: ../templates/bootstrap//statistics/round/pplns_transactions.tpl:13
#: ../templates/bootstrap//statistics/round/round_shares.tpl:4
#: ../templates/bootstrap//statistics/round/round_transactions.tpl:13
#: ../templates/bootstrap//admin/reports/earnings_report.tpl:13
msgid "Round Shares"
msgstr "每轮 Shares"

#: ../templates/bootstrap//statistics/round/pplns_block_stats.tpl:12
#: ../templates/bootstrap//statistics/round/pplns_block_stats_small.tpl:5
#: ../templates/bootstrap//statistics/round/pplns_block_stats_small.tpl:18
#: ../templates/bootstrap//statistics/round/block_stats.tpl:5
msgid "Block Statistics"
msgstr "区块统计"

#: ../templates/bootstrap//statistics/round/pplns_block_stats.tpl:13
#: ../templates/bootstrap//statistics/round/pplns_block_stats_small.tpl:19
msgid "PPLNS Round Statistics"
msgstr "PPLNS每轮统计"

#: ../templates/bootstrap//statistics/round/pplns_block_stats.tpl:18
#: ../templates/bootstrap//statistics/round/pplns_block_stats_small.tpl:24
#: ../templates/bootstrap//statistics/round/block_stats.tpl:17
#: ../templates/bootstrap//admin/registrations/default.tpl:13
#: ../templates/bootstrap//admin/user/default.tpl:89
#: ../templates/bootstrap//account/notifications/default.tpl:148
#: ../templates/bootstrap//account/transactions/default.tpl:44
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: ../templates/bootstrap//statistics/round/pplns_block_stats.tpl:30
#: ../templates/bootstrap//statistics/round/pplns_block_stats_small.tpl:34
msgid "Estimated Shares"
msgstr "市场占有率"

#: ../templates/bootstrap//statistics/round/pplns_block_stats.tpl:36
#: ../templates/bootstrap//statistics/round/pplns_block_stats_small.tpl:62
msgid "Target Variance"
msgstr "目标差异"

#: ../templates/bootstrap//statistics/round/pplns_block_stats.tpl:43
#: ../templates/bootstrap//statistics/round/pplns_block_stats_small.tpl:40
#: ../templates/bootstrap//statistics/round/block_stats.tpl:27
#: ../templates/bootstrap//admin/wallet/transactions.tpl:16
msgid "Confirmations"
msgstr "确认数"

#: ../templates/bootstrap//statistics/round/pplns_block_stats.tpl:53
#: ../templates/bootstrap//statistics/round/pplns_block_stats_small.tpl:50
msgid "Block Average"
msgstr "块平均"

#: ../templates/bootstrap//statistics/round/pplns_block_stats.tpl:59
#: ../templates/bootstrap//statistics/round/pplns_block_stats_small.tpl:52
msgid "Average Efficiency"
msgstr "平均效率"

#: ../templates/bootstrap//statistics/round/pplns_block_stats.tpl:65
#: ../templates/bootstrap//statistics/round/pplns_block_stats_small.tpl:60
msgid "Target Rounds"
msgstr "计算目标"

#: ../templates/bootstrap//statistics/round/pplns_block_stats.tpl:71
#: ../templates/bootstrap//statistics/round/pplns_block_stats_small.tpl:71
msgid "Seconds This Round"
msgstr "这一轮的秒数"

#: ../templates/bootstrap//statistics/round/pplns_block_stats.tpl:78
#: ../templates/bootstrap//statistics/round/pplns_block_stats_small.tpl:73
msgid "Round Variance"
msgstr "每轮差异"

#: ../templates/bootstrap//statistics/round/pplns_block_stats.tpl:98
msgid "Search Block Height"
msgstr "搜索块高度"

#: ../templates/bootstrap//statistics/round/pplns_block_stats.tpl:101
#: ../templates/bootstrap//statistics/round/pplns_block_stats_small.tpl:86
#: ../templates/bootstrap//statistics/round/block_stats.tpl:58
#: ../templates/bootstrap//admin/user/default.tpl:71
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: ../templates/bootstrap//statistics/round/round_transactions.tpl:12
#: ../templates/bootstrap//account/notifications/default.tpl:150
#: ../templates/bootstrap//account/transactions/default.tpl:20
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: ../templates/bootstrap//statistics/round/pplns_block_stats_small.tpl:9
#: ../templates/bootstrap//admin/invitations/default.tpl:35
#: ../templates/bootstrap//admin/registrations/default.tpl:39
#: ../templates/bootstrap//admin/user/default.tpl:39
#: ../templates/bootstrap//admin/user/default.tpl:42
#: ../templates/bootstrap//account/transactions/default.tpl:13
msgid "Prev"
msgstr "上一页"

#: ../templates/bootstrap//statistics/round/pplns_block_stats_small.tpl:12
#: ../templates/bootstrap//admin/invitations/default.tpl:38
#: ../templates/bootstrap//admin/registrations/default.tpl:42
#: ../templates/bootstrap//admin/user/default.tpl:46
#: ../templates/bootstrap//account/transactions/default.tpl:16
msgid "Next"
msgstr "下一页"

#: ../templates/bootstrap//statistics/round/pplns_round_shares.tpl:4
msgid "PPLNS Round Shares"
msgstr "PPLNS 每轮 Shares"

#: ../templates/bootstrap//admin/invitations/default.tpl:6
msgid "Top Inviters"
msgstr "顶级邀请者"

#: ../templates/bootstrap//admin/invitations/default.tpl:13
#: ../templates/bootstrap//admin/registrations/default.tpl:15
#: ../templates/bootstrap//admin/user/default.tpl:91
msgid "eMail"
msgstr "邮箱"

#: ../templates/bootstrap//admin/invitations/default.tpl:15
#: ../templates/bootstrap//admin/dashboard/invitation.tpl:12
msgid "Outstanding"
msgstr "优秀的"

#: ../templates/bootstrap//admin/invitations/default.tpl:16
#: ../templates/bootstrap//admin/dashboard/invitation.tpl:11
#: ../templates/bootstrap//account/invitations/default.tpl:41
msgid "Activated"
msgstr "活跃的"

#: ../templates/bootstrap//admin/news_edit/default.tpl:12
msgid "Edit news entry #%1"
msgstr "编辑公告条目 #%1"

#: ../templates/bootstrap//admin/news_edit/default.tpl:24
#: ../templates/bootstrap//admin/poolworkers/default.tpl:14
#: ../templates/bootstrap//admin/dashboard/user.tpl:12
#: ../templates/bootstrap//admin/news/default.tpl:22
#: ../templates/bootstrap//admin/monitoring/default.tpl:13
#: ../templates/bootstrap//account/workers/default.tpl:44
#: ../templates/bootstrap//account/notifications/default.tpl:151
msgid "Active"
msgstr "活跃"

#: ../templates/bootstrap//admin/news_edit/default.tpl:31
#: ../templates/bootstrap//admin/news/default.tpl:26
msgid "Header"
msgstr "标头"

#: ../templates/bootstrap//admin/news_edit/default.tpl:35
#: ../templates/bootstrap//admin/newsletter/default.tpl:26
#: ../templates/bootstrap//admin/news/default.tpl:30
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: ../templates/bootstrap//admin/news_edit/default.tpl:42
#: ../templates/bootstrap//admin/settings/default.tpl:43
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ../templates/bootstrap//admin/registrations/default.tpl:6
msgid "Last Registered Users"
msgstr "最近注册的用户"

#: ../templates/bootstrap//admin/registrations/default.tpl:16
#: ../templates/bootstrap//admin/user/default.tpl:101
msgid "Reg. Date"
msgstr "注册.日期"

#: ../templates/bootstrap//admin/registrations/default.tpl:17
#: ../templates/bootstrap//account/invitations/default.tpl:23
msgid "Invite"
msgstr "邀请"

#: ../templates/bootstrap//admin/registrations/default.tpl:18
msgid "Invited From"
msgstr "邀请来自于"

#: ../templates/bootstrap//admin/userdetails/default.tpl:6
msgid "%1 Account Information"
msgstr "%1 账户信息"

#: ../templates/bootstrap//admin/userdetails/default.tpl:13
msgid "All Time Transaction Totals"
msgstr "所有交易时间统计"

#: ../templates/bootstrap//admin/userdetails/default.tpl:20
#: ../templates/bootstrap//admin/monitoring/default.tpl:22
#: ../templates/bootstrap//admin/transactions/default.tpl:14
msgid "%1"
msgstr "%1"

#: ../templates/bootstrap//admin/userdetails/default.tpl:41
msgid "Transactions over time"
msgstr "交易所用时间"

#: ../templates/bootstrap//admin/userdetails/default.tpl:48
#: ../templates/bootstrap//account/earnings/default.tpl:53
#: ../templates/bootstrap//account/earnings/default.tpl:144
msgid "Credit"
msgstr "金额"

#: ../templates/bootstrap//admin/userdetails/default.tpl:49
#: ../templates/bootstrap//account/earnings/default.tpl:54
#: ../templates/bootstrap//account/earnings/default.tpl:145
msgid "Bonus"
msgstr "奖金"

#: ../templates/bootstrap//admin/userdetails/default.tpl:50
#: ../templates/bootstrap//account/earnings/default.tpl:55
#: ../templates/bootstrap//account/earnings/default.tpl:146
msgid "Debit AP"
msgstr "自动支付"

#: ../templates/bootstrap//admin/userdetails/default.tpl:51
#: ../templates/bootstrap//account/earnings/default.tpl:56
#: ../templates/bootstrap//account/earnings/default.tpl:147
msgid "Debit MP"
msgstr "手动支付"

#: ../templates/bootstrap//admin/userdetails/default.tpl:52
#: ../templates/bootstrap//account/earnings/default.tpl:57
#: ../templates/bootstrap//account/earnings/default.tpl:148
msgid "Donation"
msgstr "捐款"

#: ../templates/bootstrap//admin/userdetails/default.tpl:54
#: ../templates/bootstrap//account/earnings/default.tpl:59
#: ../templates/bootstrap//account/earnings/default.tpl:150
msgid "Fee"
msgstr "手续费"

#: ../templates/bootstrap//admin/userdetails/default.tpl:56
#: ../templates/bootstrap//account/earnings/default.tpl:61
#: ../templates/bootstrap//account/earnings/default.tpl:152
msgid "TXFee"
msgstr "交易手续费"

#: ../templates/bootstrap//admin/userdetails/default.tpl:73
#: ../templates/bootstrap//account/earnings/default.tpl:78
msgid "Last Day"
msgstr "最近1天"

#: ../templates/bootstrap//admin/userdetails/default.tpl:85
#: ../templates/bootstrap//account/earnings/default.tpl:90
msgid "Last Week"
msgstr "最近1周"

#: ../templates/bootstrap//admin/userdetails/default.tpl:97
#: ../templates/bootstrap//account/earnings/default.tpl:102
msgid "Last Month"
msgstr "最近1月"

#: ../templates/bootstrap//admin/userdetails/default.tpl:109
#: ../templates/bootstrap//account/earnings/default.tpl:114
msgid "Last Year"
msgstr "最近1年"

#: ../templates/bootstrap//admin/poolworkers/default.tpl:5
msgid "%1 Current Active Pool Workers"
msgstr "%1 矿池当前活跃的矿工数"

#: ../templates/bootstrap//admin/poolworkers/default.tpl:12
#: ../templates/bootstrap//account/workers/default.tpl:13
msgid "Worker Name"
msgstr "矿工名"

#: ../templates/bootstrap//admin/poolworkers/default.tpl:15
#: ../templates/bootstrap//account/workers/default.tpl:45
msgid "Monitor"
msgstr "监控"

#: ../templates/bootstrap//admin/poolworkers/default.tpl:16
#: ../templates/bootstrap//account/workers/default.tpl:46
msgid "Khash/s"
msgstr "Khash/s"

#: ../templates/bootstrap//admin/poolworkers/default.tpl:18
msgid "Avg Difficulty"
msgstr "平均难度"

#: ../templates/bootstrap//admin/newsletter/default.tpl:10
msgid "Write Newsletter"
msgstr "发布公告"

#: ../templates/bootstrap//admin/newsletter/default.tpl:12
msgid "Newsletters support the Markdown syntax"
msgstr "公告信息支持Markdown语法"

#: ../templates/bootstrap//admin/newsletter/default.tpl:22
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#: ../templates/bootstrap//admin/newsletter/default.tpl:33
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: ../templates/bootstrap//admin/dashboard/user.tpl:13
#: ../templates/bootstrap//admin/user/default.tpl:104
msgid "Locked"
msgstr "锁定"

#: ../templates/bootstrap//admin/dashboard/user.tpl:14
msgid "Admins"
msgstr "管理员"

#: ../templates/bootstrap//admin/dashboard/user.tpl:15
#: ../templates/bootstrap//admin/user/default.tpl:66
#: ../templates/bootstrap//admin/user/default.tpl:105
msgid "No Fees"
msgstr "没有 手续费"

#: ../templates/bootstrap//admin/dashboard/user.tpl:35
msgid "Logins"
msgstr "登录"

#: ../templates/bootstrap//admin/dashboard/user.tpl:41
#: ../templates/bootstrap//admin/dashboard/registrations.tpl:11
msgid "24 hours"
msgstr "24 小时"

#: ../templates/bootstrap//admin/dashboard/user.tpl:42
#: ../templates/bootstrap//admin/dashboard/registrations.tpl:12
msgid "7 days"
msgstr "7 天"

#: ../templates/bootstrap//admin/dashboard/user.tpl:43
#: ../templates/bootstrap//admin/dashboard/registrations.tpl:13
msgid "1 month"
msgstr "1 个月"

#: ../templates/bootstrap//admin/dashboard/user.tpl:44
#: ../templates/bootstrap//admin/dashboard/registrations.tpl:14
msgid "6 months"
msgstr "6 个月"

#: ../templates/bootstrap//admin/dashboard/user.tpl:45
#: ../templates/bootstrap//admin/dashboard/registrations.tpl:15
msgid "1 year"
msgstr "1 年"

#: ../templates/bootstrap//admin/dashboard/mpos.tpl:5
msgid "MPOS Version Information"
msgstr "MPOS 版本信息"

#: ../templates/bootstrap//admin/dashboard/mpos.tpl:11
msgid "Component"
msgstr "组件"

#: ../templates/bootstrap//admin/dashboard/mpos.tpl:13
msgid "Installed"
msgstr "安装"

#: ../templates/bootstrap//admin/dashboard/mpos.tpl:14
msgid "Online"
msgstr "在线"

#: ../templates/bootstrap//admin/dashboard/mpos.tpl:29
msgid "Config"
msgstr "配置"

#: ../templates/bootstrap//admin/dashboard/mpos.tpl:39
msgid "Database"
msgstr "数据库"

#: ../templates/bootstrap//admin/dashboard/mpos.tpl:57
msgid "MPOS Status"
msgstr "系统状态"

#: ../templates/bootstrap//admin/dashboard/mpos.tpl:63
msgid "Cronjobs"
msgstr "计划任务"

#: ../templates/bootstrap//admin/dashboard/mpos.tpl:64
msgid "Wallet"
msgstr "钱包"

#: ../templates/bootstrap//admin/dashboard/mpos.tpl:67
#: ../templates/bootstrap//admin/dashboard/mpos.tpl:69
msgid "Errors"
msgstr "错误"

#: ../templates/bootstrap//admin/dashboard/mpos.tpl:68
#: ../templates/bootstrap//admin/monitoring/default.tpl:11
#: ../templates/bootstrap//account/notifications/default.tpl:22
msgid "Disabled"
msgstr "关闭"

#: ../templates/bootstrap//admin/dashboard/mpos.tpl:75
#: ../templates/bootstrap//admin/dashboard/mpos.tpl:78
#: ../templates/bootstrap//admin/dashboard/mpos.tpl:81
msgid "None - OK"
msgstr "None-OK"

#: ../templates/bootstrap//admin/user/default.tpl:33
msgid "User Search"
msgstr "用户搜索"

#: ../templates/bootstrap//admin/user/default.tpl:50
#: ../templates/bootstrap//admin/wallet/transactions.tpl:12
#: ../templates/bootstrap//admin/wallet/accounts.tpl:13
msgid "Account"
msgstr "账户"

#: ../templates/bootstrap//admin/user/default.tpl:54
#: ../templates/bootstrap//account/invitations/default.tpl:13
#: ../templates/bootstrap//account/invitations/default.tpl:39
#: ../templates/bootstrap//account/edit/detail.tpl:40
msgid "E-Mail"
msgstr "邮箱"

#: ../templates/bootstrap//admin/user/default.tpl:58
msgid "Is Admin"
msgstr "是管理员"

#: ../templates/bootstrap//admin/user/default.tpl:62
msgid "Is Locked"
msgstr "已锁定"

#: ../templates/bootstrap//admin/user/default.tpl:82
msgid "User Information"
msgstr "用户信息"

#: ../templates/bootstrap//admin/user/default.tpl:95
msgid "Est. Donation"
msgstr "捐款"

#: ../templates/bootstrap//admin/user/default.tpl:96
msgid "Est. Payout"
msgstr "支付"

#: ../templates/bootstrap//admin/user/default.tpl:98
msgid "Est. 24 Hours"
msgstr "最近24小时"

#: ../templates/bootstrap//admin/user/default.tpl:100
#: ../templates/bootstrap//admin/wallet/accounts.tpl:24
msgid "Balance"
msgstr "余额"

#: ../templates/bootstrap//admin/user/default.tpl:102
msgid "Last Login"
msgstr "最近登录"

#: ../templates/bootstrap//admin/user/default.tpl:103
msgid "Admin"
msgstr "管理员"

#: ../templates/bootstrap//admin/wallet/peers.tpl:5
msgid "Peer Information"
msgstr "节点信息"

#: ../templates/bootstrap//admin/wallet/peers.tpl:12
msgid "Host"
msgstr "主机"

#: ../templates/bootstrap//admin/wallet/peers.tpl:13
msgid "Protocol"
msgstr "协议"

#: ../templates/bootstrap//admin/wallet/peers.tpl:14
msgid "Identity"
msgstr "身份"

#: ../templates/bootstrap//admin/wallet/peers.tpl:15
msgid "Connected"
msgstr "已建立连接"

#: ../templates/bootstrap//admin/wallet/peers.tpl:16
msgid "Traffic"
msgstr "流量"

#: ../templates/bootstrap//admin/wallet/balance.tpl:4
msgid "Balance Summary"
msgstr "余额概要"

#: ../templates/bootstrap//admin/wallet/balance.tpl:9
msgid "Wallet Balance"
msgstr "钱包余额"

#: ../templates/bootstrap//admin/wallet/balance.tpl:13
msgid "Locked for users"
msgstr "禁用账户"

#: ../templates/bootstrap//admin/wallet/balance.tpl:22
#: ../templates/bootstrap//admin/wallet/balance.tpl:35
msgid "Liquid Assets"
msgstr "流动资产"

#: ../templates/bootstrap//admin/wallet/balance.tpl:30
msgid "PoS New Mint"
msgstr "Pos 新铸币"

#: ../templates/bootstrap//admin/wallet/status.tpl:4
msgid "Wallet Status"
msgstr "钱包状态"

#: ../templates/bootstrap//admin/wallet/status.tpl:11
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: ../templates/bootstrap//admin/wallet/status.tpl:12
msgid "Protocol Version"
msgstr "协议版本"

#: ../templates/bootstrap//admin/wallet/status.tpl:13
msgid "Wallet Version"
msgstr "钱包版本"

#: ../templates/bootstrap//admin/wallet/status.tpl:14
msgid "Peers"
msgstr "所有节点"

#: ../templates/bootstrap//admin/wallet/status.tpl:17
msgid "Accounts"
msgstr "用户"

#: ../templates/bootstrap//admin/wallet/transactions.tpl:5
msgid "Last %1 transactions"
msgstr "最后 %1 交易"

#: ../templates/bootstrap//admin/wallet/transactions.tpl:13
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: ../templates/bootstrap//admin/wallet/transactions.tpl:14
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: ../templates/bootstrap//admin/wallet/transactions.tpl:17
msgid "Transaction ID"
msgstr "交易ID"

#: ../templates/bootstrap//admin/wallet/transactions.tpl:23
#: ../templates/bootstrap//admin/wallet/accounts.tpl:2
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: ../templates/bootstrap//admin/wallet/accounts.tpl:6
msgid "Wallet Accounts"
msgstr "钱包账户"

#: ../templates/bootstrap//admin/wallet/accounts.tpl:19
msgid "Balance Info"
msgstr "余额信息"

#: ../templates/bootstrap//admin/wallet/accounts.tpl:38
msgid "Addresses assigned to Account %1"
msgstr "地址分配给账户 %1"

#: ../templates/bootstrap//admin/news/default.tpl:10
msgid "Write News"
msgstr "发布公告"

#: ../templates/bootstrap//admin/news/default.tpl:12
msgid "News posts support the Markdown syntax"
msgstr "公告信息支持Markdown语法"

#: ../templates/bootstrap//admin/news/default.tpl:37
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: ../templates/bootstrap//admin/reports/earnings_report.tpl:5
msgid "Earnings Report Last %1 Blocks For User: %2"
msgstr "最近收入报告 ％1 用户块：％2"

#: ../templates/bootstrap//admin/reports/earnings_report.tpl:23
msgid "PPLNS %"
msgstr "PPLNS %"

#: ../templates/bootstrap//admin/reports/earnings_control.tpl:9
msgid "Earnings Information"
msgstr "收益信息"

#: ../templates/bootstrap//admin/reports/earnings_control.tpl:26
msgid "Select User"
msgstr "选择用户"

#: ../templates/bootstrap//admin/reports/earnings_control.tpl:32
msgid "Block Limit"
msgstr "区块限制"

#: ../templates/bootstrap//admin/reports/earnings_control.tpl:38
msgid "Starting block height"
msgstr "起始块高度"

#: ../templates/bootstrap//admin/reports/earnings_control.tpl:44
msgid "Show empty rounds"
msgstr "显示空轮"

#: ../templates/bootstrap//admin/reports/earnings_control.tpl:58
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: ../templates/bootstrap//admin/monitoring/default.tpl:10
msgid "Cronjob"
msgstr "计划任务"

#: ../templates/bootstrap//admin/monitoring/default.tpl:12
msgid "Exit Code"
msgstr "退出状态"

#: ../templates/bootstrap//admin/monitoring/default.tpl:14
msgid "Runtime"
msgstr "运行时间"

#: ../templates/bootstrap//admin/monitoring/default.tpl:15
msgid "Start Time"
msgstr "开始时间"

#: ../templates/bootstrap//admin/monitoring/default.tpl:16
msgid "End Time"
msgstr "结束时间"

#: ../templates/bootstrap//admin/monitoring/default.tpl:17
#: ../templates/bootstrap//account/invitations/default.tpl:17
msgid "Message"
msgstr "消息"

#: ../templates/bootstrap//admin/monitoring/default.tpl:27
msgid "OK"
msgstr "正常"

#: ../templates/bootstrap//admin/monitoring/default.tpl:29
msgid "WARN"
msgstr "警告"

#: ../templates/bootstrap//admin/monitoring/default.tpl:31
msgid "ERROR"
msgstr "错误"

#: ../templates/bootstrap//admin/monitoring/default.tpl:45
msgid "%1 seconds"
msgstr "%1 秒"

#: ../templates/bootstrap//admin/setup/default.tpl:5
msgid "Setup Checks"
msgstr "设置检查"

#: ../templates/bootstrap//admin/setup/default.tpl:33
msgid ""
"To disable these checks, set skip_config_tests to true in global.inc.php"
msgstr "要禁用这些检查，请在global.inc.php中将skip_config_tests设置为true"

#: ../templates/bootstrap//admin/transactions/default.tpl:6
msgid "Transaction Summary"
msgstr "交易概要信息"

#: ../templates/bootstrap//login/default.tpl:6
msgid "Login with existing account"
msgstr "使用现有用户登录"

#: ../templates/bootstrap//login/default.tpl:12
msgid "E-mail"
msgstr "邮箱"

#: ../templates/bootstrap//login/default.tpl:30
msgid "Forgot your password?"
msgstr "忘记密码?"

#: ../templates/bootstrap//tac/default.tpl:5
msgid "Terms & Conditions"
msgstr "条款与条件"

#: ../templates/bootstrap//tac/content.tpl:1
msgid "This Agreement governs your use of %1."
msgstr "本协议适用于您对％1的使用."

#: ../templates/bootstrap//tac/content.tpl:3
msgid ""
"By using any of the Pools or registering an account on the website, you "
"agree to be bound by the terms and conditions below. If you do not agree "
"with the terms and conditions in this Agreement you may not use the Pool."
msgstr ""
"通过使用任何池或在网站上注册帐户，即表示您同意遵守以下条款和条件。如果您不同"
"意本协议中的条款和条件，则不得使用该池。"

#: ../templates/bootstrap//tac/content.tpl:4
msgid ""
"The %1 staff may modify this Agreement and any policies affecting the Site "
"at any point of time. Such modification is effective immediately upon "
"posting to the website and will be distribution via email, forum post and a "
"link in chat. Your continued use of the Pool following any modification to "
"this Agreement shall be deemed an acceptance of all modifications."
msgstr ""
"％1员工可以随时修改本协议以及任何影响本网站的政策。 此类修改在发布到网站后立"
"即生效，并将通过电子邮件，论坛帖子和聊天链接进行分发。 在对本协议进行任何修改"
"后，您继续使用该池将被视为接受所有修改。"

#: ../templates/bootstrap//tac/content.tpl:5
msgid ""
"The Pool rewards miners according to a <strong>%1</strong> system with "
"<strong>%2%</strong> fee. The fee may change at any time, but notice will be "
"given before doing so. Any fee change will be communicated through the pools "
"news page."
msgstr ""
"游泳池根据<strong>％1 </ strong>系统奖励矿工，费用为<strong>％2％</ "
"strong>。 费用可能随时发生变化，但在此之前会发出通知。 任何费用变更都将通过泳"
"池新闻页面进行传达。"

#: ../templates/bootstrap//tac/content.tpl:6
msgid ""
"The Pool is not an e-wallet or a bank for your coins. The Pool and it's "
"operators are not responsible for any loss of coins which are stored on the "
"Pool. It is your responsibility to configure your account so that the coins "
"you mine are regularly transferred to your own secured offline wallet."
msgstr ""
"矿池不是电子钱包或硬币的银行。 矿池及其运营商不对存储在矿池上的任何硬币损失负"
"责。 您有责任配置您的帐户，以便您开采的硬币定期转移到您自己的安全离线钱包中。"

#: ../templates/bootstrap//tac/content.tpl:7
msgid ""
"The uptime of the pool or website is not guaranteed, maintenance and "
"downtime may be required at times. Users are responsible for configuring "
"their miners so that they will automatically reconnect, switch to all the "
"pools we offer or a backup pool in the case of downtime."
msgstr ""
"不保证矿池或网站的正常运行时间，有时可能需要维护和停机。 用户负责配置他们的矿"
"工，以便他们自动重新连接，切换到我们提供的所有池或停机时的备份池。"

#: ../templates/bootstrap//tac/content.tpl:8
msgid ""
"Botnets are not welcome. Accounts with a large amount of miners connecting "
"from different IPs may be suspended without prior notice. If we are "
"uncertian then an investigation will be opened and the user will be notified "
"via their configured e-mail address. If we do not receive a response your "
"account may be suspended."
msgstr ""
"不欢迎僵尸网络用户。 有大量矿工连接不同知识产权的账户可能会被暂停，恕不另行通"
"知。 如果我们是不确定的，那么将打开调查，并通过其配置的电子邮件地址通知用"
"户。 如果我们未收到回复，您的帐户可能会被暂停。"

#: ../templates/bootstrap//tac/content.tpl:9
msgid ""
"Multiple accounts controlled by one person may be considered as a botnet and "
"an investigation will be opened, see above point."
msgstr ""
"由一个人控制的多个帐户可以被视为僵尸网络，并且将打开调查，参见上述观点。"

#: ../templates/bootstrap//account/invitations/default.tpl:5
msgid "Invitation"
msgstr "邀请"

#: ../templates/bootstrap//account/invitations/default.tpl:18
msgid "Please accept my invitation to this awesome pool."
msgstr "请接受我对这个令人敬畏的游泳池的邀请。"

#: ../templates/bootstrap//account/invitations/default.tpl:31
msgid "Past Invitations"
msgstr "过去推荐"

#: ../templates/bootstrap//account/invitations/default.tpl:40
msgid "Sent"
msgstr "发送"

#: ../templates/bootstrap//account/workers/default.tpl:9
#: ../templates/bootstrap//account/workers/default.tpl:22
msgid "Add New Worker"
msgstr "添加新矿工"

#: ../templates/bootstrap//account/workers/default.tpl:14
msgid "user"
msgstr "用户"

#: ../templates/bootstrap//account/workers/default.tpl:17
#: ../templates/bootstrap//account/workers/default.tpl:43
msgid "Worker Password"
msgstr "矿工密码"

#: ../templates/bootstrap//account/workers/default.tpl:18
msgid "password"
msgstr "密码"

#: ../templates/bootstrap//account/workers/default.tpl:30
msgid "Worker Configuration"
msgstr "矿工配置"

#: ../templates/bootstrap//account/workers/default.tpl:42
msgid "Worker Login"
msgstr "矿工登录"

#: ../templates/bootstrap//account/workers/default.tpl:48
msgid "Action"
msgstr "动作"

#: ../templates/bootstrap//account/workers/default.tpl:80
msgid "Update Workers"
msgstr "更新矿工"

#: ../templates/bootstrap//account/notifications/default.tpl:11
msgid "Push Notification Settings"
msgstr "推送通知管理"

#: ../templates/bootstrap//account/notifications/default.tpl:18
msgid "Push Notifications"
msgstr "推送通知"

#: ../templates/bootstrap//account/notifications/default.tpl:45
msgid "Notification Settings"
msgstr "通知管理"

#: ../templates/bootstrap//account/notifications/default.tpl:51
msgid "Event"
msgstr "事件"

#: ../templates/bootstrap//account/notifications/default.tpl:53
msgid "Push"
msgstr "推送"

#: ../templates/bootstrap//account/notifications/default.tpl:60
#: ../templates/bootstrap//account/notifications/default.tpl:162
msgid "Idle Worker"
msgstr "无效矿工"

#: ../templates/bootstrap//account/notifications/default.tpl:75
msgid "New Blocks"
msgstr "新区块"

#: ../templates/bootstrap//account/notifications/default.tpl:116
msgid "Pool Newsletter"
msgstr "矿池公告资讯"

#: ../templates/bootstrap//account/notifications/default.tpl:132
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: ../templates/bootstrap//account/notifications/default.tpl:141
msgid "Notification History"
msgstr "通知历史"

#: ../templates/bootstrap//account/earnings/default.tpl:6
msgid "Total %1 Earning Reports"
msgstr "总共％1收益报告"

#: ../templates/bootstrap//account/earnings/default.tpl:13
msgid "Summary"
msgstr "概要"

#: ../templates/bootstrap//account/earnings/default.tpl:45
msgid "Sorted by Time"
msgstr "按时间排序"

#: ../templates/bootstrap//account/earnings/default.tpl:157
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: ../templates/bootstrap//account/earnings/default.tpl:169
msgid "Yesterday"
msgstr "昨日"

#: ../templates/bootstrap//account/earnings/default.tpl:181
msgid "3 Day ago"
msgstr "3 天以前"

#: ../templates/bootstrap//account/earnings/default.tpl:193
msgid "4 Day ago"
msgstr "4 天以前"

#: ../templates/bootstrap//account/earnings/default.tpl:205
msgid "5 Day ago"
msgstr "5 天以前"

#: ../templates/bootstrap//account/earnings/default.tpl:217
msgid "6 Day ago"
msgstr "6 天以前"

#: ../templates/bootstrap//account/earnings/default.tpl:229
msgid "7 Day ago"
msgstr "7 天以前"

#: ../templates/bootstrap//account/default.tpl:1
msgid "No action specified"
msgstr "未指定任何操作"

#: ../templates/bootstrap//account/qrcode/default.tpl:21
msgid "API String"
msgstr "API 字符串"

#: ../templates/bootstrap//account/qrcode/default.tpl:24
msgid ""
"This code will allow you to import the full API string into your mobile "
"application."
msgstr "此代码允许您将完整的API字符串导入到移动应用程序中。"

#: ../templates/bootstrap//account/transactions/default.tpl:8
msgid "Transaction Filter"
msgstr "交易查询"

#: ../templates/bootstrap//account/transactions/default.tpl:29
msgid "Filter"
msgstr "查询"

#: ../templates/bootstrap//account/transactions/default.tpl:37
msgid "Transaction History"
msgstr "交易历史"

#: ../templates/bootstrap//account/transactions/default.tpl:45
msgid "Date"
msgstr "时间"

#: ../templates/bootstrap//account/transactions/default.tpl:46
msgid "TX Type"
msgstr "交易类型"

#: ../templates/bootstrap//account/transactions/default.tpl:48
#: ../templates/bootstrap//account/edit/detail.tpl:52
msgid "Payment Address"
msgstr "支付地址"

#: ../templates/bootstrap//account/transactions/default.tpl:49
msgid "TX #"
msgstr "交易 #"

#: ../templates/bootstrap//account/transactions/default.tpl:50
msgid "Block #"
msgstr "区块 #"

#: ../templates/bootstrap//account/transactions/default.tpl:71
msgid "Orphaned"
msgstr "孤块"

#: ../templates/bootstrap//account/transactions/default.tpl:91
msgid ""
"<b>Debit_AP</b> = Auto Threshold Payment, <b>Debit_MP</b> = Manual Payment, "
"<b>Donation</b> = Donation, <b>Fee</b> = Pool Fees (if applicable)"
msgstr ""
"<b>Debit_AP</b> = 自动支付, <b>Debit_MP</b> = 手动支付, <b>Donation</b> = 捐"
"赠, <b>Fee</b> =矿池费用 (if applicable)"

#: ../templates/bootstrap//account/edit/password.tpl:16
msgid ""
"Note: You will be redirected to login on successful completion of a password "
"change"
msgstr "注意：成功完成密码更改后，您将被重定向到登录状态"

#: ../templates/bootstrap//account/edit/password.tpl:20
#: ../templates/bootstrap//account/edit/resetpin.tpl:15
msgid "Current Password"
msgstr "当前密码"

#: ../templates/bootstrap//account/edit/password.tpl:34
#: ../templates/bootstrap//account/edit/detail.tpl:78
#: ../templates/bootstrap//account/edit/cashout.tpl:42
msgid "4 Digit PIN"
msgstr "4 位PIN"

#: ../templates/bootstrap//account/edit/detail.tpl:19
msgid "Account Details"
msgstr "账户详情"

#: ../templates/bootstrap//account/edit/detail.tpl:29
msgid "User Id"
msgstr "用户ID"

#: ../templates/bootstrap//account/edit/detail.tpl:34
msgid "API Key"
msgstr "API 密钥"

#: ../templates/bootstrap//account/edit/detail.tpl:44
msgid "Timezone"
msgstr "时区"

#: ../templates/bootstrap//account/edit/detail.tpl:56
msgid "Donation Percentage"
msgstr "捐赠百分比"

#: ../templates/bootstrap//account/edit/detail.tpl:57
msgid "Donation amount in percent (%1 - 100%)"
msgstr "捐赠金额百分比（％1  -  100％）"

#: ../templates/bootstrap//account/edit/detail.tpl:61
msgid "Automatic Payout Threshold"
msgstr "自动付款额度"

#: ../templates/bootstrap//account/edit/detail.tpl:66
msgid "%1 - %2 %3. Set to '0' for no auto payout."
msgstr "％1 - ％2 ％3. 设置为“0”表示没有自动付款."

#: ../templates/bootstrap//account/edit/detail.tpl:66
msgid "%1 %2 TX fee will apply "
msgstr "%1 %2 交易费用将被应用. "

#: ../templates/bootstrap//account/edit/detail.tpl:66
#: ../templates/bootstrap//account/edit/cashout.tpl:27
msgid "High Estimation"
msgstr "高估计"

#: ../templates/bootstrap//account/edit/detail.tpl:66
msgid ""
"This %1 automatic payment transaction fee is a network fee and goes back "
"into the network not the pool."
msgstr "此％1自动支付交易费是网络费用，并返回到网络而非池。"

#: ../templates/bootstrap//account/edit/detail.tpl:71
msgid "Anonymous Account"
msgstr "匿名账户"

#: ../templates/bootstrap//account/edit/detail.tpl:75
msgid ""
"Hide username on website from others. Admins can still get your user "
"information."
msgstr "在其他人的网站上隐藏用户名。管理员仍然可以获取您的用户信息。"

#: ../templates/bootstrap//account/edit/detail.tpl:79
msgid "The 4 digit PIN you chose when registering"
msgstr "注册时选择的4位数PIN"

#: ../templates/bootstrap//account/edit/detail.tpl:92
#: ../templates/bootstrap//account/edit/detail.tpl:94
#: ../templates/bootstrap//account/edit/detail.tpl:99
msgid "Update Account"
msgstr "更新账户"

#: ../templates/bootstrap//account/edit/cashout.tpl:19
#: ../templates/bootstrap//account/edit/cashout.tpl:57
#: ../templates/bootstrap//account/edit/cashout.tpl:59
#: ../templates/bootstrap//account/edit/cashout.tpl:64
msgid "Cash Out"
msgstr "兑现"

#: ../templates/bootstrap//account/edit/cashout.tpl:27
msgid ""
"Please note: a %1 %2 transaction fee will apply when processing \"On-Demand"
"\" manual payments"
msgstr "请注意：处理“按需”手动付款时，将收取％1 ％2的交易费"

#: ../templates/bootstrap//account/edit/cashout.tpl:27
msgid ""
"This %1 manual payment transaction fee is a network fee and goes back into "
"the network not the pool."
msgstr "此％1手动支付交易费是网络费用，并返回网络而不是池。"

#: ../templates/bootstrap//account/edit/cashout.tpl:30
msgid "Minimum Cashout: %1 %2"
msgstr "最低支付：％1％2"

#: ../templates/bootstrap//account/edit/cashout.tpl:34
msgid "Account Balance"
msgstr "账户余额"

#: ../templates/bootstrap//account/edit/cashout.tpl:38
msgid "Payout to"
msgstr "支付给"

#: ../templates/bootstrap//account/edit/resetpin.tpl:9
#: ../templates/bootstrap//account/edit/resetpin.tpl:22
msgid "Reset PIN"
msgstr "重置PIN"

#: ../templates/bootstrap//global/header.tpl:70
msgid "en"
msgstr "英语"

#: ../templates/bootstrap//global/header.tpl:70
msgid "fr"
msgstr "法语"

#: ../templates/bootstrap//global/header.tpl:70
msgid "es"
msgstr "西班牙语"

#: ../templates/bootstrap//global/header.tpl:70
msgid "de"
msgstr "德语"

#: ../templates/bootstrap//global/header.tpl:70
msgid "it"
msgstr "意大利语"

#: ../templates/bootstrap//global/header.tpl:70
msgid "ru"
msgstr "俄语"

#: ../templates/bootstrap//global/header.tpl:70
msgid "zh"
msgstr "中文简体"

#: ../include/smarty_globals.inc.php:200
msgid "You have exceeded the pools configured "
msgstr "您已超出配置的池 "

#: ../include/smarty_globals.inc.php:200
msgid " warning threshold. Please initiate a transfer!"
msgstr " 警告阈值。 请发起转移！"

#: ../include/smarty_globals.inc.php:202
msgid "You have "
msgstr "你 有 "

#: ../include/smarty_globals.inc.php:202
msgid ""
" failed login attempts! <a href=\"?page=account&action=reset_failed\">Reset "
"Counter</a>"
msgstr ""
" 登录尝试失败！ <a href=\"?page=account&action=reset_failed\">重置计数器</a>"

#: ../include/smarty_globals.inc.php:206
msgid "This pool is currently in maintenance mode."
msgstr "当前矿池当前处于维护模式."

#: ../include/smarty_globals.inc.php:234
msgid "You are using an old Theme that will not be maintained in the future."
msgstr "您正在使用将来不会维护的旧主题。"

#: ../include/smarty_globals.inc.php:246
msgid ""
"We are investigating issues in the backend. Your shares and hashrate are "
"safe and we will fix things ASAP."
msgstr ""
"我们正在调查后端的问题。 您的shares和算力是安全的，我们会尽快解决问题。"

#: ../include/smarty_globals.inc.php:252
msgid ""
"Payouts disabled, you will not receive any coins to your offline wallet for "
"the time being"
msgstr "付款已停用，您暂时不会向离线钱包收到任何硬币"

#: ../include/smarty_globals.inc.php:255
msgid ""
"Findblocks disabled, new blocks will currently not show up in the frontend"
msgstr "区块发现已停用，新的区块目前不会出现在前端显示"

#: ../include/smarty_globals.inc.php:258
msgid "Blockupdate disabled, blocks and transactions confirmations are delayed"
msgstr "区块更新已停用，区块和交易确认被延迟"

#: ../include/smarty_globals.inc.php:261
msgid "PPLNS payout disabled, round credit transactions are delayed"
msgstr "PPLNS支付被禁用，信用交易被延迟"

#: ../include/smarty_globals.inc.php:264
msgid "Proportional payout disabled, round credit transactions are delayed"
msgstr "比例支付被禁用，信用交易被延迟"

#: ../include/smarty_globals.inc.php:267
msgid "PPS payout disabled, share credit transactions are delayed"
msgstr "禁用PPS，股份信用交易延迟"

#: ../include/pages/contactform/contactform.inc.php:15
#: ../include/pages/register/register.inc.php:21
#: ../include/pages/login.inc.php:48
msgid "Invalid Captcha, please try again."
msgstr "错误验证码，请重试."

#: ../include/pages/contactform/contactform.inc.php:19
#: ../include/pages/contactform.inc.php:5
msgid "Contactform is currently disabled. Please try again later."
msgstr "联系表格目前已停用。 请稍后再试."

#: ../include/pages/contactform/contactform.inc.php:21
#: ../include/pages/contactform.inc.php:8
msgid "Contactform is disabled for guests."
msgstr "对于匿名用户联系表格已禁用。"

#: ../include/pages/contactform/contactform.inc.php:26
msgid "Thanks for sending your message! We will get back to you shortly"
msgstr "感谢您发送邮件！ 我们会尽快给您回复"

#: ../include/pages/contactform/contactform.inc.php:28
msgid ""
"There was a problem sending your message. Check following error and please "
"try again: "
msgstr "发送邮件时出现问题。 检查以下错误，请再试一次 "

#: ../include/pages/password/reset.inc.php:7
msgid "Please check your mail account to finish your password reset"
msgstr "请检查你的邮箱账户去完成密码重置"

#: ../include/pages/password/change.inc.php:7
msgid "Password reset complete! Please login."
msgstr "密码重置完成！请登录."

#: ../include/pages/register/register.inc.php:25
#: ../include/pages/register.inc.php:5
msgid "Account registration is currently disabled. Please try again later."
msgstr "帐户注册目前已停用。 请稍后再试."

#: ../include/pages/register/register.inc.php:27
#: ../include/pages/register.inc.php:8
msgid "Only invited users are allowed to register."
msgstr "只有受邀用户才能注册."

#: ../include/pages/register/register.inc.php:36
msgid "Please enter a valid Wallet Address"
msgstr "请输入一个正确的钱包地址"

#: ../include/pages/register/register.inc.php:39
msgid "Please check your mailbox to activate this account"
msgstr "请检查您的邮箱去激活当前用户"

#: ../include/pages/register/register.inc.php:39
msgid "Account created, please login"
msgstr "账户已创建,请登录"

#: ../include/pages/register/register.inc.php:41
msgid "Unable to create account: "
msgstr "无法创建用户: "

#: ../include/pages/about/moot.inc.php:17
#: ../include/pages/about/pool.inc.php:15
#: ../include/pages/about/chat.inc.php:17
#: ../include/pages/statistics/blocks.inc.php:104
#: ../include/pages/statistics/donors.inc.php:19
#: ../include/pages/statistics/uptime.inc.php:35
#: ../include/pages/statistics/pool.inc.php:94
#: ../include/pages/statistics/round.inc.php:61
#: ../include/pages/statistics/graphs.inc.php:24
#: ../include/pages/account/qrcode.inc.php:11
msgid "Page currently disabled. Please try again later."
msgstr "页面目前已停用. 请稍后再试."

#: ../include/pages/login.inc.php:28
msgid "You are not allowed to login during maintenace."
msgstr "在维护期间不允许您登录."

#: ../include/pages/login.inc.php:42
msgid "Unable to login: "
msgstr "无法登录 : "

#: ../include/pages/statistics/uptime.inc.php:10
msgid "Paused"
msgstr "已暂停"

#: ../include/pages/statistics/uptime.inc.php:11
msgid "Unchecked"
msgstr "未选中"

#: ../include/pages/statistics/uptime.inc.php:12
msgid "Up"
msgstr "上"

#: ../include/pages/statistics/uptime.inc.php:13
#: ../include/pages/statistics/uptime.inc.php:14
msgid "Down"
msgstr "下"

#: ../include/pages/statistics/uptime.inc.php:18
msgid "UptimeRobot API Key not configured or no data available."
msgstr "UptimeRobot API密钥未配置或没有可用数据."

#: ../include/pages/statistics/pool.inc.php:14
#: ../include/pages/admin/wallet.inc.php:44
#: ../include/pages/admin/dashboard.inc.php:14
msgid "Unable to connect to wallet RPC service: "
msgstr "无法连接到钱包RPC服务: "

#: ../include/pages/admin/wallet.inc.php:39
#: ../include/pages/admin/dashboard.inc.php:13
msgid "Unable to connect"
msgstr "无法连接"

#: ../include/pages/admin/transactions.inc.php:16
#: ../include/pages/account/transactions.inc.php:9
msgid "Could not find any transaction"
msgstr "不能发现任何交易"

#: ../include/pages/admin/news_edit.inc.php:16
msgid "News updated"
msgstr "修改公告"

#: ../include/pages/admin/news_edit.inc.php:18
msgid "News update failed: "
msgstr "公告更新失败: "

#: ../include/pages/admin/user.inc.php:79
msgid "Could not find any users"
msgstr "找不到任何用户"

#: ../include/pages/admin/settings.inc.php:16
msgid "Settings updated"
msgstr "设置已更新"

#: ../include/pages/admin/news.inc.php:16
msgid "News entry changed"
msgstr "公告条目已改变"

#: ../include/pages/admin/news.inc.php:24
msgid "News entry added"
msgstr "公告条目已添加"

#: ../include/pages/admin/news.inc.php:26
msgid "Failed to add new entry: "
msgstr "添加公告条目失败 "

#: ../include/pages/admin/news.inc.php:34
msgid "Succesfully removed news entry"
msgstr "成功移除公告条目"

#: ../include/pages/admin/news.inc.php:36
msgid "Failed to delete entry: "
msgstr "删除条目失败: "

#: ../include/pages/admin/newsletter.inc.php:14
msgid "Pool newsletters are disabled."
msgstr "矿池池通讯被禁用."

#: ../include/pages/admin/newsletter.inc.php:32
msgid "Newsletter sent to "
msgstr "通讯发送到 "

#: ../include/pages/admin/newsletter.inc.php:32
#: ../include/pages/admin/newsletter.inc.php:34
msgid " users."
msgstr " 用户."

#: ../include/pages/admin/newsletter.inc.php:34
msgid "Failed to send e-mail to "
msgstr "发送邮件失败 "

#: ../include/pages/account/unlock.inc.php:6
#: ../include/pages/account/confirm.inc.php:6
msgid "Missing token"
msgstr "缺少Token令牌"

#: ../include/pages/account/unlock.inc.php:8
msgid "Unable to re-activate your account. Invalid token."
msgstr "无法重新启动您的帐户。 令牌无效。"

#: ../include/pages/account/unlock.inc.php:12
msgid "Account re-activated. Please login."
msgstr "帐户重新激活。 请登录。"

#: ../include/pages/account/unlock.inc.php:14
msgid "Failed to re-activate account. Contact site support."
msgstr "无法重新激活帐户。 联系网站支持。"

#: ../include/pages/account/workers.inc.php:8
#: ../include/pages/account/edit.inc.php:108
msgid "You have no payout address set."
msgstr "您没有设置付款地址。"

#: ../include/pages/account/workers.inc.php:9
msgid ""
"You can not add workers unless a valid Payout Address is set in your User "
"Settings."
msgstr "除非在“用户设置”中设置了有效的“付款地址”，否则无法添加工作人员。"

#: ../include/pages/account/workers.inc.php:16
msgid "Worker removed"
msgstr "删除矿工"

#: ../include/pages/account/workers.inc.php:28
msgid "Worker added"
msgstr "添加矿工"

#: ../include/pages/account/workers.inc.php:40
msgid "Worker updated"
msgstr "修改矿工"

#: ../include/pages/account/workers.inc.php:52
msgid "You have no workers configured"
msgstr "您没有矿工"

#: ../include/pages/account/confirm.inc.php:8
msgid "Unable to activate your account. Invalid token."
msgstr "无法激活您的帐户。 令牌无效。"

#: ../include/pages/account/confirm.inc.php:12
msgid "Account activated. Please login."
msgstr "帐户已激活。 请登录。"

#: ../include/pages/account/invitations.inc.php:7
msgid "You have exceeded the allowed invitations of "
msgstr "您已超出允许的邀请 "

#: ../include/pages/account/invitations.inc.php:11
msgid "Invitation sent"
msgstr "邀请已发送"

#: ../include/pages/account/invitations.inc.php:13
msgid "Unable to send invitation to recipient: "
msgstr "无法向收件人发送邀请： "

#: ../include/pages/account/invitations.inc.php:23
msgid "Invitations are disabled"
msgstr "邀请已被禁用"

#: ../include/pages/account/edit.inc.php:16
msgid "E-mail confirmations are required for "
msgstr "需要电子邮件确认 "

#: ../include/pages/account/edit.inc.php:19
msgid "editing your details"
msgstr "编辑你的详细信息"

#: ../include/pages/account/edit.inc.php:24
msgid "changing your password"
msgstr "更改密码"

#: ../include/pages/account/edit.inc.php:29
msgid "withdrawals"
msgstr "提现"

#: ../include/pages/account/edit.inc.php:35
msgid "A token was sent to your e-mail that will allow you to "
msgstr "一个令牌被发送到您的电子邮件，允许您 "

#: ../include/pages/account/edit.inc.php:36
msgid "You can currently "
msgstr "你现在可以 "

#: ../include/pages/account/edit.inc.php:38
msgid "edit your account details"
msgstr "编辑您的账户信息"

#: ../include/pages/account/edit.inc.php:39
msgid "withdraw funds"
msgstr "提现"

#: ../include/pages/account/edit.inc.php:40
msgid "change your password"
msgstr "修改您的密码"

#: ../include/pages/account/edit.inc.php:56
msgid "and "
msgstr "和 "

#: ../include/pages/account/edit.inc.php:68
msgid "Your PIN # has been sent to your email."
msgstr "您的PIN码已发送到您的电子邮箱。"

#: ../include/pages/account/edit.inc.php:78
msgid "Invalid PIN."
msgstr "PIN码无效。"

#: ../include/pages/account/edit.inc.php:78
msgid " attempts remaining."
msgstr " 其余的尝试。"

#: ../include/pages/account/edit.inc.php:88
msgid "A confirmation was sent to your e-mail, follow that link to continue"
msgstr "确认已发送到您的电子邮箱，请点击该链接继续"

#: ../include/pages/account/edit.inc.php:102
msgid "Manual payouts are disabled."
msgstr "手动付款被禁用。"

#: ../include/pages/account/edit.inc.php:104
msgid "You have not yet unlocked account withdrawls."
msgstr "您还没有解锁帐户提款。"

#: ../include/pages/account/edit.inc.php:106
msgid "Account balance must be >= "
msgstr "用户余额必须 >= "

#: ../include/pages/account/edit.inc.php:106
msgid " to do a Manual Payout."
msgstr " 做一个手动支付."

#: ../include/pages/account/edit.inc.php:121
msgid "Created new manual payout request with ID #"
msgstr "使用ID#创建一个新的手动付款请求#"

#: ../include/pages/account/edit.inc.php:129
msgid "You already have one active manual payout request."
msgstr "您已经有一个有效的人工付款请求。"

#: ../include/pages/account/edit.inc.php:132
msgid "Insufficient funds, you need more than "
msgstr "资金不足，你需要更多资金. "

#: ../include/pages/account/edit.inc.php:132
msgid " to cover transaction fees"
msgstr " 支付交易费用"

#: ../include/pages/account/edit.inc.php:139
msgid "You have not yet unlocked account updates."
msgstr "您尚未解锁帐户更新。"

#: ../include/pages/account/edit.inc.php:143
msgid "Account details updated"
msgstr "账户详细信息已更新"

#: ../include/pages/account/edit.inc.php:145
msgid "Failed to update your account: "
msgstr "更新用户信息失败 "

#: ../include/pages/account/edit.inc.php:154
msgid "You have not yet unlocked password updates."
msgstr "您尚未解锁密码更新."

#: ../include/pages/account/edit.inc.php:157
msgid "Password updated"
msgstr "密码已更新"

#: ../include/pages/account/notifications.inc.php:6
msgid "Notification system disabled by admin."
msgstr "管理员禁用通知系统."

#: ../include/pages/account/notifications.inc.php:30
msgid "Updated notification settings"
msgstr "已更新通知设置"

#: ../include/pages/account/notifications.inc.php:41
msgid "Could not find any notifications"
msgstr "没有发现任何通知"

#: ../public/index.php:127 ../public/index.php:129
msgid "You last logged in from"
msgstr "您最近登录"

#: ../public/index.php:127 ../public/index.php:129
msgid "on"
msgstr "在"
